[{"picture": "pics/AlvinBijedic.jpeg", "name": "Alvin Bijedic", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AlvinBijedic", "facebook": "https://www.facebook.com/alvin.bijedic"}, "country": "austria", "region": "", "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"picture": "pics/angelikamlinar.jpeg", "name": "Angelika Mlinar", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/angelikamlinar", "facebook": "https://www.facebook.com/angelikamlinar"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/gruensport.jpg", "name": "Antje Wagner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gruensport"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/HemmensBen.jpg", "name": "Benjamin Hemmens", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HemmensBen"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/BSengstschmid.jpeg", "name": "Bernhard Sengstschmid", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BSengstschmid", "facebook": "https://www.facebook.com/bsengstschmid"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/Christian_Schm.jpg", "name": "Christian Schmied", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Christian_Schm", "facebook": "https://www.facebook.com/christian.schmied"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Christine Brandst\u00e4tter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cbra_streifenhttp://", "facebook": "http://www.facebook.com/christine.brandstaetter"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/danielscheikl.jpeg", "name": "Daniel Scheikl", "links": {"twitter": "https://twitter.com/danielscheikl"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/dosililli.jpeg", "name": "Doris Margreiter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dosililli", "facebook": "https://www.facebook.com/doris.margreiter"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/SissiGrossmann.jpg", "name": "Elisabeth Grossmann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SissiGrossmann", "facebook": "https://www.facebook.com/elisabeth.grossmann.1"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/EugenAFreund.jpeg", "name": "Eugen Freund", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EugenAFreund", "facebook": "https://www.facebook.com/Eugen.A.Freund"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/evelyn_regner.png", "name": "Evelyn Regner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/evelyn_regner", "facebook": "https://www.facebook.com/evelyn.regner"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/dziedzic_ewa.jpeg", "name": "Ewa Dziedzic ", "links": {"twitter": "http://twitter.com/dziedzic_ewa", "facebook": "https://www.facebook.com/ewa.dziedzic.501"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Ewald Stadler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stadler_ewald/", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mag-Ewald-Stadler/245933978801843"}, "party": "REKOS"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Franz Obermayr", "links": {"twitter": "https://twitter.com/franzobermayrhttp://", "facebook": "http://www.facebook.com/franzobermayr"}, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/GerhardKilga.jpeg", "name": "Gerhard Kilga", "links": {"twitter": "http://twitter.com/GerhardKilga"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/GKreuzhuber.jpeg", "name": "G\u00fcnter Kreuzhuber", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GKreuzhuber", "facebook": "https://www.facebook.com/gunter.kreuzhuber"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/zoellh.png", "name": "Hanns Z\u00f6llner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/zoellh"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/haraldkalasek.jpeg", "name": "Harald Kalasek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/haraldkalasek", "facebook": "https://www.facebook.com/frei.geist.16"}, "country": "austria", "region": "", "party": "B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/vilimsky.jpeg", "name": "Harald Vilimsky", "links": {"twitter": "https://twitter.com/vilimsky", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1751634286"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/JakobCSchwarz.jpeg", "name": "Jakob Schwarz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JakobCSchwarz", "facebook": "https://www.facebook.com/jakob.schwarz"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/jleichtfried.jpeg", "name": "J\u00f6rg Leichtfried", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/jleichtfried", "facebook": "https://www.facebook.com/joerg.leichtfried"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/weidenholzer.png", "name": "Josef Weidenholzer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/weidenholzer", "facebook": "http://www.facebook.com/mepjoe"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/JosephWaldstein.jpeg", "name": "Joseph Waldstein-Wartenberg", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JosephWaldstein", "facebook": "https://www.facebook.com/joseph.waldsteinwartenberg"}, "country": "austria", "region": "", "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"picture": "pics/juli_wie_august.png", "name": "Juliane Okropiridse", "links": {"twitter": "https://twitter.com/juli_wie_august"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Europa Anders"}, {"picture": "pics/karinkadenbach.jpg", "name": "Karin Kadenbach", "links": {"twitter": "https://twitter.com/karinkadenbach", "facebook": "https://www.facebook.com/karin.kadenbach"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/Vilinthril.jpeg", "name": "Lukas Daniel Klausner", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Vilinthril"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Europa Anders"}, {"picture": "pics/mehrenhauser.jpeg", "name": "Martin Ehrenhauser", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mehrenhauser", "facebook": "https://www.facebook.com/martin.ehrenhauser"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Europa Anders"}, {"picture": "pics/martinjgoessl.jpeg", "name": "Martin G\u00f6ssl", "links": {"twitter": "https://twitter.com/martinjgoessl"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/MichaelaKauer.jpeg", "name": "Michaela Kauer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MichaelaKauer", "facebook": "https://www.facebook.com/michaela.kauer"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/michelreimon.jpeg", "name": "Michel Reimon", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/michelreimon", "facebook": "https://www.facebook.com/michel.reimon"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/@othmar_karas.jpeg", "name": "Othmar Karas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/@othmar_karas", "facebook": "https://www.facebook.com/othmar.karas"}, "country": "austria", "region": "", "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"picture": "pics/Fisima_.jpeg", "name": "Philip Pacanda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Fisima_", "facebook": "https://www.facebook.com/PhilipPacanda"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Europa Anders"}, {"picture": "pics/raphstar.jpeg", "name": "Raphael Sternfeld", "links": {"twitter": "https://twitter.com/raphstar"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/ErnsztSascha.jpeg", "name": "Sascha Ernszt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ErnsztSascha"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/SonjaAblinger.jpeg", "name": "Sonja Ablinger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SonjaAblinger"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/docgara.jpeg", "name": "Stefan   Gara", "links": {"twitter": "https://twitter.com/docgara", "facebook": "https://de-de.facebook.com/stefangara.neos"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/PopArtPolitics.png", "name": "Stefan  Windberger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PopArtPolitics", "facebook": "https://www.facebook.com/windberger"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/stefanschennach.jpeg", "name": "Stefan Schennach", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stefanschennach"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/SchnoellStefan.jpeg", "name": "Stefan Schn\u00f6ll", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SchnoellStefan", "facebook": "https://www.facebook.com/stefan.schnoll/about"}, "country": "austria", "region": "", "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"picture": "pics/sschobes.png", "name": "Stefan Schobesberger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sschobes"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/SzaNAGY.jpeg", "name": "Szabolcs Nagy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SzaNAGY", "facebook": "https://www.facebook.com/SzaNAGY"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/TheresiaEL.jpeg", "name": "Theresia Leitinger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TheresiaEL", "facebook": "https://www.facebook.com/theresia.e.leitinger"}, "country": "austria", "region": "", "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"picture": "pics/thomaskattnig.jpeg", "name": "Thomas Kattnig", "links": {"twitter": "https://twitter.com/thomaskattnig", "facebook": "https://www.facebook.com/thomas.kattnig"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"picture": "pics/ulrikelunacek.jpeg", "name": "Ulrike Lunacek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ulrikelunacek", "facebook": "https://www.facebook.com/ulrike.lunacek"}, "country": "austria", "region": "", "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"picture": "pics/WielandAlge.jpeg", "name": "Wieland Alge", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WielandAlge", "facebook": "https://www.facebook.com/walge2"}, "country": "austria", "region": "", "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"picture": "pics/AnnaZaborska.jpg", "name": "Anna Z\u00e1borsk\u00e1", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AnnaZaborska", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1638622706"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie"}, {"picture": "pics/ZemanovaAn.jpeg", "name": "Anna Zemanov\u00e1", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/ZemanovaAn", "facebook": "https://www.facebook.com/anna.zemanova.75"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"picture": "pics/KatkaNevedal.jpg", "name": "Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KatkaNevedal", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=571958452"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia"}, {"picture": "pics/martinpoliacik.jpg", "name": "Martin Polia\u010dik", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/martinpoliacik", "facebook": "https://www.facebook.com/mpoliacik"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"picture": "pics/miroslavhajnos.png", "name": "Miroslav Hajno\u0161", "links": {"twitter": "https://twitter.com/miroslavhajnos", "facebook": "https://www.facebook.com/hajnosmiroslav"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "European Democratic Party "}, {"picture": "pics/richardmarko.jpeg", "name": "Richard Marko", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/richardmarko", "facebook": "https://www.facebook.com/4richardmarko"}, "country": "slovakia", "region": "", "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Richard Sul\u00edk", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/SulikRichard\u00a0", "facebook": "https://www.facebook.com/RichardSulik"}, "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"picture": "pics/adamkosamep.jpeg", "name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/adamkosamep", "facebook": "https://www.facebook.com/akosamep"}, "country": "hungary", "region": "", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt"}, {"picture": "pics/dajcstomi.jpeg", "name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dajcstomi"}, "country": "hungary", "region": "", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt"}, {"picture": "pics/zgurmai_EN.jpg", "name": "Zita GURMAI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/zgurmai_EN", "facebook": "https://www.facebook.com/zita.gurmai"}, "country": "hungary", "region": "", "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt"},{"picture": "pics/AndrejLavtar.jpeg", "name": "Andrej Lavtar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AndrejLavtar"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Kacin Konkretno"}, {"picture": "pics/Solidarnost_si.jpeg", "name": "Damjan Mandelc", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Solidarnost_si", "facebook": "https://www.facebook.com/solidarnost.si?ref=hl"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Solidarnost"}, {"picture": "pics/Zares.jpg", "name": "Darja Radi\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Zares"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "ZARES-Nova Politika"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Dorijan Mar\u0161i\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DorijanMarsic/", "facebook": "https://www.facebook.com/dorijan.marsic?ref=nur"}, "party": "Kacin Konkretno"}, {"picture": "pics/mihaistenic.jpeg", "name": "Miha Isteni\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mihaistenic", "facebook": "https://www.facebook.com/iste0"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Dr\u017eavljanska lista"}, {"picture": "pics/PolonaSagadin.jpeg", "name": "Polona Sagadin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PolonaSagadin", "facebook": "https://www.facebook.com/PolonaSagadinKonkretno"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Kacin Konkretno"}, {"picture": "pics/benjiferreira.jpeg", "name": "Rolando Benjamin Vaz Ferreira", "links": {"twitter": "https://twitter.com/benjiferreira", "facebook": "https://www.facebook.com/ljubljenivodja"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Piratska stranka"}, {"picture": "pics/SaraKarba.jpeg", "name": "Sara Karba", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/SaraKarba", "facebook": "http://https://www.facebook.com/SaraKarba"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Kacin Konkretno"}, {"picture": "pics/solidarnost_si.jpeg", "name": "Tjasa Ucakar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/solidarnost_si", "facebook": "https://www.facebook.com/solidarnost.si"}, "country": "slovenia", "region": "", "party": "Solidarnost"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Andrea Feldman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Andrej Bri\u0161\u010dik", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Ante Rube\u0161a", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Atana Grbi\u0107 Martinovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Darjan  Bukovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Davor \u0160krlec", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Dino Vidi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/nachtfresser.jpeg", "name": "Goran  Kauzlari\u0107", "links": {"twitter": "http://twitter.com/nachtfresser", "facebook": "https://www.facebook.com/nachtfresser"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Piratska stranka"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Iris \u010cargonja Ti\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/idsddi.jpg", "name": "Ivan Jakov\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/idsddi", "facebook": "https://www.facebook.com/idsddi"}, "country": "croatia", "region": "", "party": null}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Ivan Vickovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Ivana Malari\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/HaEnEs_.jpg", "name": "Jozo Rado\u0161", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/HaEnEs_", "facebook": "https://www.facebook.com/jozorados"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Hrvatska narodna stranka"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Mario Lozan\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Marjana  Boti\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Mihael Peklar", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/NansiTireli.jpeg", "name": "Nansi Tireli", "links": {"twitter": "http://twitter.com/NansiTireli"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Hrvatski laburisti - stranka rada"}, {"picture": "pics/sdphrvatske.jpeg", "name": "Neven Mimica", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/sdphrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/w.facebook.com/sdphrvatske"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Petar Augustin Vrdoljak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/petarav", "facebook": "https://www.facebook.com/petarav"}, "party": "Piratska stranka"}, {"picture": "pics/SandraPetrovicJ.jpeg", "name": "Sandra Petrovi\u0107 Jakovina", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SandraPetrovicJ", "facebook": "http://hr-hr.facebook.com/SandraPetrovicJakovina"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Sanja Frankola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Sanja Slavi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Tomislav  Mami\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/akcijamladih.GIF", "name": "Vjekoslav Rube\u0161a", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Akcija mladih"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Vladimir Lay", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"picture": "pics/ORaHrvatske.jpeg", "name": "Vlasta Toth", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "country": "croatia", "region": "", "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"},{"picture": "pics/AdinaValean.jpeg", "name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AdinaValean", "facebook": "https://www.facebook.com/AdinaValeanMEP"}, "country": "romania", "region": "", "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal"}, {"picture": "pics/Catalin_Ivan.JPG", "name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Catalin_Ivan", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Catalin-Ivan/100000419851283"}, "country": "romania", "region": "", "party": "Partidul Social Democrat"}, {"picture": "pics/ioanmirceapascu.jpg", "name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ioanmirceapascu", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1141121946"}, "country": "romania", "region": "", "party": "Partidul Social Democrat"}, {"picture": "pics/MarianMarinescu.bmp", "name": "Marian-Jean MARINESCU", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarianMarinescu", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000512922996"}, "country": "romania", "region": "", "party": "Partidul Democrat-Liberal"}, {"picture": "pics/renateweber.jpeg", "name": "Renate WEBER", "links": {"twitter": "https://twitter.com/renateweber", "facebook": "https://www.facebook.com/renate.weber.mep"}, "country": "romania", "region": "", "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal"}, {"picture": "pics/andreykovatchev.jpeg", "name": "Andrey KOVATCHEV", "links": {"twitter": "https://twitter.com/andreykovatchev", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Andrey-Kovatchev/133004451640"}, "country": "bulgaria", "region": "", "party": "Grazhdani za Evropeysko Razvitie na Balgariya"}, {"picture": "pics/AParvanova.jpeg", "name": "Antonyia PARVANOVA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AParvanova", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1741614406"}, "country": "bulgaria", "region": "", "party": "Nacionalno Dvi\u017eenie za Stabilnost i V\u0103zhod"}, {"picture": "pics/bivolbg.jpeg", "name": "Atanas Tchobanov", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/bivolbg", "facebook": "https://www.facebook.com/atchobanov"}, "country": "bulgaria", "region": "", "party": "Zelenite"}, {"picture": "pics/IvailoKalfin.png", "name": "Ivailo Kalfin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IvailoKalfin", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Ivailo-Kalfin/146407265376641"}, "country": "bulgaria", "region": "", "party": "\u0410\u0411\u0412 \u0410\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u0432\u044a\u0437\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435"}, {"picture": "pics/SlaviBinev.jpg", "name": "Slavi Binev", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SlaviBinev", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Slavi-Binev/121241421230856"}, "country": "bulgaria", "region": "", "party": "Natzionalen Front za Spasenie na Bulgaria"}, {"picture": "pics/ArnoldCassola.jpeg", "name": "Arnold Cassola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ArnoldCassola", "facebook": "https://www.facebook.com/CassolaMEP"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Alternattiva Demokratika"}, {"picture": "pics/CarmelCacopardo.png", "name": "Carmel Cacopardo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CarmelCacopardo", "facebook": "https://www.facebook.com/cacopardocarmAD"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Alternattiva Demokratika"}, {"picture": "pics/Clint_Camilleri.jpeg", "name": "Clint Camilleri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Clint_Camilleri", "facebook": "https://www.facebook.com/clint.camilleri.7"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Laburista"}, {"picture": "pics/engerer.jpeg", "name": "Cyrus Engerer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/engerer", "facebook": "https://www.facebook.com/engerercyrus"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Laburista"}, {"picture": "pics/DeborahSchembri.jpg", "name": "Deborah Schembri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DeborahSchembri", "facebook": "https://www.facebook.com/deborahschembri"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Laburista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Francis Zammit Dimech", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FrancisZDimech", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Francis-Zammit-Dimech/117406495021568"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"picture": "pics/Helgaellul.jpeg", "name": "Helga Ellul", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Helgaellul", "facebook": "https://www.facebook.com/helgaellulmalta"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"picture": "pics/shawjon.png", "name": "Jonathan Shaw", "links": {"twitter": "https://twitter.com/shawjon", "facebook": "https://www.facebook.com/jonathan.shaw.malta"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"picture": "pics/kevinplumpton.jpeg", "name": "Kevin Plumpton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kevinplumpton", "facebook": "https://www.facebook.com/kevinplumpton"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"picture": "pics/normanvella.jpg", "name": "Norman Vella", "links": {"twitter": "https://twitter.com/normanvella", "facebook": "https://www.facebook.com/norman.vella.33"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"picture": "pics/raybugeja.jpeg", "name": "Raymond Bugeja", "links": {"twitter": "https://twitter.com/raybugeja", "facebook": "https://www.facebook.com/raymond.bugeja.10"}, "country": "malta", "region": "", "party": " D\u00e9i L\u00e9nk"}, {"picture": "pics/MalliaStefano.png", "name": "Stefano Mallia", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MalliaStefano", "facebook": "https://www.facebook.com/stefanomallia.eu"}, "country": "malta", "region": "", "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "cyprus", "region": "", "name": "Christophoeos  Phokaides", "links": {"twitter": "http://twitter.com/fokaides"}, "party": "Dimokratikos sinagermos"}, {"picture": "pics/StavrosZenios.jpeg", "name": "Stavros Zenios", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/StavrosZenios"}, "country": "cyprus", "region": "", "party": "Dimokratikos sinagermos"},{"picture": "pics/AlfredsRubiks.png", "name": "Alfreds RUBIKS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AlfredsRubiks"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Latvijas Soci\u0101listisk\u0101 partija"}, {"picture": "pics/ekrivcova.jpg", "name": "Elizabete Krivcova", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ekrivcova", "facebook": "http://www.facebook.com/elizabete.krivcova"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "\"Saska\u0146a\" soci\u0101ldemokr\u0101tisk\u0101 partija"}, {"picture": "pics/IneseVaidere.jpeg", "name": "Inese VAIDERE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IneseVaidere", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001728650429"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/Sadurskis.jpeg", "name": "K\u0101rlis \u0160ADURSKIS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Sadurskis"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/krisjaniskarins.jpeg", "name": "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160", "links": {"twitter": "https://twitter.com/krisjaniskarins", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Krisjanis-Karins/100001573744291"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/peterisvinkelis.jpeg", "name": "P\u0113teris Vi\u0146\u0137elis", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/peterisvinkelis", "facebook": "https://www.facebook.com/peteris.vinkelis"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/robertszile.png", "name": "Roberts Z\u012aLE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/robertszile"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Nacion\u0101l\u0101 apvien\u012bba \"Visu Latvijai!\"-\"T\u0113vzemei un Br\u012bv\u012bbai/LNNK\""}, {"picture": "pics/Kalniete.jpeg", "name": "Sandra KALNIETE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Kalniete", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000111274438"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/Tatjana_Zdanoka.jpeg", "name": "Tatjana \u017dDANOKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Tatjana_Zdanoka", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Tatjana-%C5%BDdanoka/146160892112506"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "\"Latvijas Krievu savien\u012bba\""}, {"picture": "pics/veikospolitis.jpeg", "name": "Veiko Spolitis", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/veikospolitis", "facebook": "https://www.facebook.com/veiko.spolitis"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"picture": "pics/bistro.png", "name": "Xavier Dutoit", "links": {"twitter": "http://twitter.com/bistro", "facebook": "https://www.facebook.com/alonso.bistro"}, "country": "latvia", "region": "", "party": "\"Latvijas Krievu savien\u012bba\""}, {"picture": "pics/Saudargas.jpg", "name": "Algirdas SAUDARGAS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Saudargas"}, "country": "lithuania", "region": "", "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga - Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai"}, {"picture": "pics/ImbrasasJuozas.jpeg", "name": "Juozas IMBRASAS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ImbrasasJuozas", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000548353058"}, "country": "lithuania", "region": "", "party": "Tvarka ir teisingumas"}, {"picture": "pics/andrikiene.jpeg", "name": "Laima Liucija Andrikien\u0117", "links": {"twitter": "https://twitter.com/andrikiene", "facebook": "https://www.facebook.com/search.php?q=laima%20ANDRIKIEN%C4%96&init=quick&tas=0.3466527472001578#!/LaimaAndrikiene"}, "country": "lithuania", "region": "", "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga - Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai"}, {"picture": "pics/balcytis.jpg", "name": "Zigmantas Bal\u010dytis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/balcytis", "facebook": "https://www.facebook.com/zigmantas.balcytis"}, "country": "lithuania", "region": "", "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija"},{"picture": "pics/AdamBielan.jpeg", "name": "Adam BIELAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AdamBielan"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Niezale\u017cny"}, {"picture": "pics/AdamOstolski.jpeg", "name": "Adam Ostolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AdamOstolski", "facebook": "https://www.facebook.com/Ostolski.Adam"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/profstanislawek.jpeg", "name": "Andrzej Stanis\u0142awek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/profstanislawek", "facebook": "https://www.facebook.com/profstanislawek"}, "country": "poland", "region": "Lubelskie Voivodeship", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/artur_wieczorek.jpeg", "name": "Artur Wieczorek", "links": {"twitter": "http://twitter.com/artur_wieczorek"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/Kolmasiak.jpeg", "name": "Bogumi\u0142 Kolmasiak", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Kolmasiak", "facebook": "https://www.facebook.com/kolmasiak"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/SonikBoguslaw.jpeg", "name": "Bogus\u0142aw SONIK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SonikBoguslaw", "facebook": "https://www.facebook.com/BoguslawSonik"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/DJazlowiecka.jpeg", "name": "Danuta JAZ\u0141OWIECKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DJazlowiecka", "facebook": "https://www.facebook.com/djazlowiecka"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/Nicomachean.jpeg", "name": "Dawid Dobrowolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Nicomachean", "facebook": "http://www.facebook.com/dawid.jest.tylko.jeden"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/ewamiszcz.png", "name": "Ewa Miszczuk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ewamiszcz", "facebook": "https://www.facebook.com/ewafk.miszczuk"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Polska Partia Socjalistyczna"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Genowefa Grabowska", "links": {"twitter": "httphttps://twitter.com/GGenowef", "facebook": "https://www.facebook.com/genowefa.grabowska.35"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/Gruchalski.jpeg", "name": "Grzegorz Gruchalski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Gruchalski", "facebook": "http://www.facebook.com/gruchalski"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/JMilewczyk.jpeg", "name": "Jaroslaw Milewczyk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JMilewczyk", "facebook": "https://www.facebook.com/jaroslaw.milewczyk"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/JerzyBuzek.jpeg", "name": "Jerzy BUZEK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JerzyBuzek", "facebook": "https://www.facebook.com/JerzyBuzek"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/jskrzydlewska.jpeg", "name": "Joanna Katarzyna SKRZYDLEWSKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jskrzydlewska", "facebook": "https://www.facebook.com/search.php?q=joanna+SKRZYDLEWSKA&init=quick&tas=0.009206037900661823#!/profile.php?id=1783613360"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/Joanna_Senyszyn.jpg", "name": "Joanna Senyszyn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Joanna_Senyszyn", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Joanna-Senyszyn/35298442857"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/_mkonieczny.jpeg", "name": "Maciej Konieczny", "links": {"twitter": "http://twitter.com/_mkonieczny"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/mmzawisza.jpeg", "name": "Marcelina Zawisza", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mmzawisza", "facebook": "https://m.facebook.com/marcelina.zawisza.3"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/MonikaKwiat.jpeg", "name": "Monika Kwiatkowska", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MonikaKwiat", "facebook": "http://www.facebook.com/monika.kwiat.5"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/pawelkowalpl.jpeg", "name": "Pawe\u0142 Robert KOWAL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/pawelkowalpl", "facebook": "https://www.facebook.com/pawelkowalpl"}, "country": "poland", "region": "Mazowieckie Voivodeship: Warszawa", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/ZalewskiPawel.JPG", "name": "Pawe\u0142 ZALEWSKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ZalewskiPawel", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100002242205159"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/KwiatkowskiRob.jpeg", "name": "Robert Kwiatkowski", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KwiatkowskiRob", "facebook": "https://www.facebook.com/KwiatkowskiRobert"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Ryszard CZARNECKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/r_czarnecki"}, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"}, {"picture": "pics/SlawekDziudzik.jpeg", "name": "S\u0142awomir Dziudzik", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SlawekDziudzik", "facebook": "https://www.facebook.com/Slawomir.Dziudzik"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Demokracja Bezpo\u015brednia"}, {"picture": "pics/Orzechowski_.jpeg", "name": "Tomasz Orzechowski", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Orzechowski_"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/tomszl.jpeg", "name": "Tomasz Szl\u0105zak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/tomszl"}, "country": "poland", "region": "", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/WandaNowicka.jpeg", "name": "Wanda Nowicka", "links": {"twitter": "http://twitter.com/WandaNowicka", "facebook": "http://www.facebook.com/pages/Wanda-Nowicka/271664979535448?fref=ts"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/WojciechMuza.jpeg", "name": "Wojciech Muza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WojciechMuza", "facebook": "http://www.facebook.pl/wmuzadwp"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/wolejniczak1.jpg", "name": "Wojciech Olejniczak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wolejniczak1", "facebook": "http://https://www.facebook.com/olejniczak.wojciech"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/EduardHulicius.jpeg", "name": "Eduard Hulicius", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EduardHulicius", "facebook": "https://www.facebook.com/eduard.hulicius"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"picture": "pics/kozusnik.jpeg", "name": "Edvard Ko\u017eu\u0161n\u00edk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kozusnik", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Edvard-Ko%C5%BEu%C5%A1n%C3%ADk/50546026668"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Marcel Kollmann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IngMarcelKollma#"}, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"picture": "pics/ptrantina.jpg", "name": "Pavel Trantina", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ptrantina", "facebook": "http://facebook.com/ptrantina"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "Strana zelen\u00fdch"}]
