[{"picture": "pics/arthurdev.jpeg", "name": "Arthur Devriendt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/arthurdev"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/EDE2014.png", "name": "Bert Schumann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EDE2014", "facebook": "http://https://www.facebook.com/europedemocratie.esperanto"}, "country": "france", "region": "", "party": "Europe D\u00e9mocratie Esp\u00e9ranto"}, {"picture": "pics/CaroleUlmer.jpeg", "name": "Carole Ulmer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CaroleUlmer", "facebook": "https://www.facebook.com/carole.ulmer.5"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/CatherineGreze.jpeg", "name": "Catherine Gr\u00e8ze", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CatherineGreze", "facebook": "https://www.facebook.com/catherine.greze"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/CecileMonnier.jpeg", "name": "Cecile Monnier", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CecileMonnier", "facebook": "http://https://www.facebook.com/Cecile.Monnier.Donat"}, "country": "france", "region": "", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/C_Heusquin.jpeg", "name": "Clarisse Heusquin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/C_Heusquin", "facebook": "https://www.facebook.com/ClarisseHeusquin"}, "country": "france", "region": "Massif Central-Centre", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/clegrip.jpg", "name": "Constance LE GRIP", "links": {"twitter": "https://twitter.com/clegrip", "facebook": "https://www.facebook.com/ContanceLeGrip"}, "country": "france", "region": "", "party": "Union pour un Mouvement Populaire"}, {"picture": "pics/corinnelepage.jpeg", "name": "Corinne Lepage", "links": {"twitter": "http://twitter.com/corinnelepage", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Corinne-Lepage/20277939450"}, "country": "france", "region": "", "party": "Citoyennet\u00e9 Action Participation pour le 21\u00e8me si\u00e8cle"}, {"picture": "pics/cmoreldarleux.jpeg", "name": "Corinne Morel Darleux", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cmoreldarleux", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Corinne-Morel-Darleux/104763509628326"}, "country": "france", "region": "", "party": "Front de gauche"}, {"picture": "pics/DianVatlo.jpeg", "name": "Diane Vattolo", "links": {"twitter": "http://http://twitter.com/DianVatlo", "facebook": "http://www.facebook.com/diane.vattolo"}, "country": "france", "region": "", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/PirateNordOuest.png", "name": "Didier URSCHITZ", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PirateNordOuest", "facebook": "https://www.facebook.com/didierurschitzpartipirate"}, "country": "france", "region": "", "party": "Parti Pirate"}, {"picture": "pics/elodie_humeau.jpeg", "name": "Elodie Humeau", "links": {"twitter": "https://twitter.com/elodie_humeau", "facebook": "https://www.facebook.com/elodie.humeau.58"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/emmanuelpoilane.jpeg", "name": "Emmanuel Poilane", "links": {"twitter": "https://twitter.com/emmanuelpoilane"}, "country": "france", "region": "Ouest", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/degentili.jpeg", "name": "Emmanuelle De Gentili", "links": {"twitter": "https://twitter.com/degentili"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/@F_Alfonsi.jpeg", "name": "Fran\u00e7ois Alfonsi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/@F_Alfonsi", "facebook": "https://www.facebook.com/FrancoisAlfonsi"}, "country": "france", "region": "", "party": "R\u00e9gions et Peuples Solidaires"}, {"picture": "pics/Veillerette.JPG", "name": "Fran\u00e7ois Veillerette", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Veillerette"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/JeanIglesis.jpeg", "name": "Jean Iglesis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JeanIglesis", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jean-Iglesis/1520609868166112"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/JB_COUTELIS.jpeg", "name": "Jean-Baptiste Coutelis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JB_COUTELIS"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/JCKohlhaas.jpeg", "name": "Jean-Charles Kohlhass", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JCKohlhaas", "facebook": "https://www.facebook.com/jeancharles.kohlhaas?viewer_id=0"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/avecloric.jpg", "name": "Jean-Christophe Loric", "links": {"twitter": "https://twitter.com/avecloric", "facebook": "https://www.facebook.com/avecloric"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/jp_magnen.jpeg", "name": "Jean-Philippe Magnen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jp_magnen", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jean-Philippe-Magnen/141834942497974"}, "country": "france", "region": "Ouest", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/JphTanguy.jpeg", "name": "Jean-Philippe Tanguy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JphTanguy"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "Debout la R\u00e9publique"}, {"picture": "pics/BizetJeremy.jpg", "name": "J\u00e9r\u00e9my Bizet", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BizetJeremy", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/J%C3%A9r%C3%A9my-Bizet/171599292864102"}, "country": "france", "region": "", "party": "Europe D\u00e9mocratie Esp\u00e9ranto"}, {"picture": "pics/josebove.jpeg", "name": "Jos\u00e9 Bov\u00e9", "links": {"twitter": "https://twitter.com/josebove", "facebook": "https://www.facebook.com/BoveJose"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/Joboussion.jpeg", "name": "Joseph Boussion", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Joboussion"}, "country": "france", "region": "", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/julienbayou.jpeg", "name": "Julien Bayou", "links": {"twitter": "http://twitter.com/julienbayou"}, "country": "france", "region": "", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/KarimZeribi.jpeg", "name": "Karim Z\u00c9RIBI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KarimZeribi", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Karim-Z%C3%A9ribi/10403051980"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/KarimaDelli.jpeg", "name": "Karima Delli", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KarimaDelli", "facebook": "https://www.facebook.com/KarimaDelliMEP"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/L_Harribey.jpeg", "name": "Laurence Harribey", "links": {"twitter": "https://twitter.com/L_Harribey", "facebook": "https://www.facebook.com/laurence.eberhardharribey"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/LMaillart.jpeg", "name": "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LMaillart"}, "country": "france", "region": "Ouest", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/MCVergiat.jpeg", "name": "Marie-Christine Vergiat", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MCVergiat", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Marie-Christine-Vergiat-D%C3%A9put%C3%A9e-europ%C3%A9enne-Front-de-gauche/197597963585193"}, "country": "france", "region": "", "party": "Front de gauche"}, {"picture": "pics/SanchezSchmid.jpeg", "name": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se SANCHEZ-SCHMID", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SanchezSchmid", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Marie-Th%C3%A9r%C3%A8se-Sanchez-Schmid/125232487497326"}, "country": "france", "region": "", "party": "Union pour un Mouvement Populaire"}, {"picture": "pics/MLP_officiel.jpeg", "name": "Marine LE PEN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MLP_officiel", "facebook": "https://www.facebook.com/MLP.officiel"}, "country": "france", "region": "", "party": "Front national"}, {"country": "france", "region": "", "name": "Maryse  COMBRES", "links": {"twitter": "http://twitter.com@combresmaryse", "facebook": "http://www.facebook.com/maryse.combres"}, "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/MicheleRivasi.jpeg", "name": "Mich\u00e8le RIVASI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MicheleRivasi", "facebook": "https://www.facebook.com/Michele.Rivasi"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/STRIFFLERM.jpeg", "name": "Mich\u00e8le Striffler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/STRIFFLERM", "facebook": "https://www.facebook.com/michele.striffler"}, "country": "france", "region": "Est", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/MMechmache.jpeg", "name": "Mohamed Mechmache", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/MMechmache", "facebook": "https://www.facebook.com/eelvidf"}, "country": "france", "region": "", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/MurielBoulmier.jpeg", "name": "Muriel Boulmier", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MurielBoulmier", "facebook": "https://www.facebook.com/muriel.boulmier"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/NadineRIVET.jpg", "name": "Nadine Rivet", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NadineRIVET", "facebook": "https://www.facebook.com/nadinerivet87"}, "country": "france", "region": "Massif Central-Centre", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"picture": "pics/DurandEELV.jpeg", "name": "Pascal Durand", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DurandEELV"}, "country": "france", "region": "Ile de France", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/PatrickLeHyaric.jpeg", "name": "Patrick Le Hyaric", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PatrickLeHyaric"}, "country": "france", "region": "Ile de France", "party": "Front de gauche"}, {"picture": "pics/PervencheBeres.png", "name": "Pervenche BER\u00c8S", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PervencheBeres"}, "country": "france", "region": "Ile de France", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/philippejuvin.jpeg", "name": "Philippe JUVIN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/philippejuvin", "facebook": "https://www.facebook.com/philippe.juvin#!/pages/Philippe-Juvin/10494001458"}, "country": "france", "region": "", "party": "Union pour un Mouvement Populaire"}, {"picture": "pics/larrouturou.jpeg", "name": "Pierre Larrouturou", "links": {"twitter": "http://twitter.com/larrouturou", "facebook": "http://www.larrouturou.net/wp-content/themes/clean-home/images/facebook.png"}, "country": "france", "region": "Ile de France", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/emmanuelpoilane.jpeg", "name": "POILANE Emmanuel", "links": {"twitter": "https://twitter.com/emmanuelpoilane"}, "country": "france", "region": "", "party": "Nouvelle Donne"}, {"picture": "pics/renaudlagrave.jpeg", "name": "Renaud Lagrave", "links": {"twitter": "https://twitter.com/renaudlagrave", "facebook": "https://www.facebook.com/renaud.lagrave"}, "country": "france", "region": "", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/sandrinebelier.jpeg", "name": "Sandrine B\u00e9lier", "links": {"twitter": "http://twitter.com/sandrinebelier", "facebook": "https://www.facebook.com/sandrine.belier1"}, "country": "france", "region": "Est", "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/Sophie_Auconie.jpeg", "name": "Sophie Auconie", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Sophie_Auconie", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Sophie-Auconie/99848362706"}, "country": "france", "region": "Massif Central-Centre", "party": "L'Alternative (UDI/MoDem)"}, {"country": "france", "region": "", "name": "St\u00e9phane Saubusse", "links": {"twitter": "http://twitter.com@stephsaubusse", "facebook": "http://www.facebook.com/stephane.saubusse.3"}, "party": "Europe \u00c9cologie Les Verts"}, {"picture": "pics/sylvieguillaume.jpeg", "name": "Sylvie GUILLAUME", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sylvieguillaume", "facebook": "https://www.facebook.com/sylvieguillaume.deputeeeuropeenne"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/TokiaSaifi.JPG", "name": "Tokia SA\u00cfFI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/TokiaSaifi", "facebook": "https://www.facebook.com/tokia.saifi"}, "country": "france", "region": "Nord-Ouest", "party": "Union pour un Mouvement Populaire"}, {"picture": "pics/valerierossi05.jpeg", "name": "Val\u00e9rie Rossi Poli", "links": {"twitter": "https://twitter.com/valerierossi05", "facebook": "https://www.facebook.com/valerie.polirossi"}, "country": "france", "region": "", "party": "Parti radical de gauche"}, {"picture": "pics/VRoziere.jpeg", "name": "Virginie Rozi\u00e8re", "links": {"twitter": "https://twitter.com/VRoziere", "facebook": "https://www.facebook.com/ChoisirNotreEurope.SudOuest"}, "country": "france", "region": "", "party": "Parti radical de gauche"}, {"picture": "pics/VRoziere.jpeg", "name": "Virginie Rozi\u00e8re\u00a0(Radical Party of the Left \u2013 PRG)", "links": {"twitter": "https://twitter.com/VRoziere", "facebook": "https://www.facebook.com/virginie.roziere"}, "country": "france", "region": "Sud-Ouest", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/ZakiLaidi.jpeg", "name": "Zaiki La\u00efdi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ZakiLaidi"}, "country": "france", "region": "Sud-Est", "party": "Parti socialiste"}, {"picture": "pics/Zart_b.jpeg", "name": "Zartoshte BAKHTIARI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Zart_b", "facebook": "https://www.facebook.com/zartoshte.bakhtiari93"}, "country": "france", "region": "Ile de France", "party": "Union pour un Mouvement Populaire"}, {"picture": "pics/teirdes.jpeg", "name": "Amelia Andersdotter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/teirdes", "facebook": "https://www.facebook.com/aandersdotter"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/ANNAMARIACB.jpeg", "name": "Anna Maria Corazza Bildt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ANNAMARIACB", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Anna-Maria-Corazza-Bildt/69490331421"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"picture": "pics/antonnordenfur.png", "name": "Anton Nordenfur", "links": {"twitter": "https://twitter.com/antonnordenfur", "facebook": "https://www.facebook.com/antonnordenfur"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/carloskar.jpeg", "name": "Carl-Oskar Bohlin", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/carloskar", "facebook": "https://www.facebook.com/bohlin2014"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"picture": "pics/CeciliaWikstrom.jpeg", "name": "Cecilia Wikstr\u00f6m", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CeciliaWikstrom", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Europaparlamentariker-Cecilia-Wikstr%C3%B6m/300583770875"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Christofer Fjellner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/Fjellner", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Christofer-Fjellner-Your-liberal-voice-in-the-European-Parliament/30819548186"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"picture": "pics/EllinorSSU.jpeg", "name": "Ellinor Eriksson", "links": {"twitter": "https://mobile.twitter.com/EllinorSSU"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/junilistan.png", "name": "Eva Nisser", "links": {"twitter": "http://twitter.com/junilistan", "facebook": "https://www.facebook.com/junilistanSE"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Junilistan"}, {"picture": "pics/Evin_Incir.jpeg", "name": "Evin Incir", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Evin_Incir"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Gunnar H\u00f6kmark", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/ghokmark", "facebook": "https://www.facebook.com/ghokmark"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"picture": "pics/HJangeby.png", "name": "Hans Jangeby", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HJangeby", "facebook": "https://www.facebook.com/Akta.Demokrati"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "\u00c4kta Demokrati"}, {"picture": "pics/izziedizzy87.jpeg", "name": "Isabelle Danielsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/izziedizzy87", "facebook": "https://www.facebook.com/izziedizzy"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/jazzthedancer.png", "name": "Jazz Munteanu", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jazzthedancer", "facebook": "https://www.facebook.com/jazzmunteanu"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Feministiskt initiativ"}, {"picture": "pics/jensni.jpeg", "name": "Jens  Nilsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jensni", "facebook": "https://www.facebook.com/jens.nilsson.eu?fref=ts"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/josekimenga.png", "name": "Jos\u00e9  Kimenga", "links": {"twitter": "http://twitter.com/josekimenga", "facebook": "https://www.facebook.com/jose.kimenga"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"picture": "pics/LinneaEngstrom.jpeg", "name": "Linn\u00e9a Engstr\u00f6m", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/LinneaEngstrom", "facebook": "https://www.facebook.com/linnea.engstrom.33"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na"}, {"picture": "pics/permagnusn.jpeg", "name": "Magnus Nilsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/permagnusn", "facebook": "https://www.facebook.com/kryssa.magnus"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/maritaulvskog.jpeg", "name": "Marita Ulvskog", "links": {"twitter": "https://twitter.com/maritaulvskog", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1491451026"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/MariyaVoy.jpeg", "name": "Mariya Voyvodova", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MariyaVoy"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/Jallow_M.jpeg", "name": "Momodou Jallow", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Jallow_M", "facebook": "https://www.facebook.com/"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "V\u00e4nsterpartiet"}, {"picture": "pics/NathalieYlitalo.jpeg", "name": "Natalie Ylitalo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NathalieYlitalo", "facebook": "https://www.facebook.com/LoveMee"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/olleludvigsson.jpeg", "name": "Olle LUDVIGSSON", "links": {"twitter": "https://twitter.com/olleludvigsson", "facebook": "https://www.facebook.com/olle.ludvigsson"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/olleludvigsson.jpeg", "name": "Olle Ludvigsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/olleludvigsson", "facebook": "https://www.facebook.com/olle.ludvigsson"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Socialdemokraterna"}, {"picture": "pics/RobertHannah85.jpeg", "name": "Robert Hannah", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RobertHannah85", "facebook": "https://www.facebook.com/RobertHannahFolkpartiet"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"picture": "pics/Torbjorn_Wester.jpg", "name": "Torbj\u00f6rn Wester", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Torbjorn_Wester", "facebook": "https://www.facebook.com/torbjorn.wester"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/troed.png", "name": "Troed S\u00e5ngberg", "links": {"twitter": "http://twitter.com/troed"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Piratpartiet"}, {"picture": "pics/ulrikaGeeraedts.jpeg", "name": "Ulrika Geeraedts ", "links": {"twitter": "Http://Www.twitter.com/ulrikaGeeraedts", "facebook": "https://www.facebook.com/ulrika.geeraedts"}, "country": "sweden", "region": "", "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"picture": "pics/cllrakhan.jpg", "name": "Afzal Khan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cllrakhan", "facebook": "https://www.facebook.com/afzalkhannw"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/alecaberystwyth.JPG", "name": "Alec Dauncey", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alecaberystwyth"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/Aled_Glanogeu.jpeg", "name": "Aled Davies", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Aled_Glanogeu"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/AlexForEurope.jpeg", "name": "Alex Attwood", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AlexForEurope"}, "country": "united-kingdom", "region": "Northern Ireland", "party": "Social Democratic and Labour Party "}, {"picture": "pics/alexlmayer.JPG", "name": "Alex Mayer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alexlmayer", "facebook": "https://www.facebook.com/alexlmayer"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/alex4europe.png", "name": "Alexandra Phillips", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alex4europe"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/green_ballerina.png", "name": "Amelia Womack", "links": {"twitter": "https://twitter.com/green_ballerina", "facebook": "https://www.facebook.com/AmeliaWomackEuroList"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Andrea Biondi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AndreaBiondiUK", "facebook": "https://www.facebook.com/andreabiondieu"}, "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/clrandrewcooper.png", "name": "Andrew Cooper", "links": {"twitter": "https://twitter.com/clrandrewcooper"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/Andrew_Duff_MEP.jpg", "name": "Andrew DUFF", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Andrew_Duff_MEP", "facebook": "https://www.facebook.com/AndrewDuffMEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/Angel4theNorth.jpeg", "name": "Angelika Schneider", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Angel4theNorth", "facebook": "https://www.facebook.com/voteangelika"}, "country": "united-kingdom", "region": "North East", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/Angeliki4eu.jpeg", "name": "Angeliki Stogia", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Angeliki4eu"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/SomersetAnn.jpeg", "name": "Ann Reeder", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SomersetAnn"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/meganne121.png", "name": "Anne Murgatroyd", "links": {"twitter": "https://twitter.com/meganne121", "facebook": "https://www.facebook.com/margaretanne.murgatroyd"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/AnnelieseDodds.jpeg", "name": "Anneliese Dodds", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AnnelieseDodds", "facebook": "https://www.facebook.com/anneliesedodds4southeast"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/ansar_ali_khan.jpg", "name": "Ansar Ali Khan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ansar_ali_khan"}, "country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/anthea_mcintyre.jpeg", "name": "Anthea McINTYRE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/anthea_mcintyre", "facebook": "https://www.facebook.com/anthea.mcintyre"}, "country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/libertariantony.jpeg", "name": "Anthony Brown", "links": {"twitter": "https://twitter.com/libertariantony", "facebook": "https://www.facebook.com/anthonybrownukip"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/antonyhook.jpeg", "name": "Antony Hook", "links": {"twitter": "https://twitter.com/antonyhook"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/EuroMP_ArleneMc.jpeg", "name": "Arlene McCarthy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EuroMP_ArleneMc", "facebook": "https://www.facebook.com/ArleneMcCarthyMEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/Asghar4Labour.png", "name": "Asghar Khan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Asghar4Labour"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/ashlizhaynes.jpeg", "name": "Ash Haynes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ashlizhaynes"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/Ashleyfoxmep.jpeg", "name": "Ashley FOX", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Ashleyfoxmep", "facebook": "https://www.facebook.com/ashleyfoxmep"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/asim_rel.jpeg", "name": "Asim Khan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/asim_rel", "facebook": "https://www.facebook.com/asim2208"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/audaye.jpeg", "name": "Audaye Elesady", "links": {"twitter": "https://twitter.com/audaye"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/waddesdonbaz.jpeg", "name": "Barry Cooper", "links": {"twitter": "https://twitter.com/waddesdonbaz", "facebook": "https://www.facebook.com/BarryCooperUKIP"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/beatrixcampbell.jpg", "name": "Beatrix Campbell", "links": {"twitter": "https://twitter.com/beatrixcampbell"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/BenHouchen.png", "name": "Ben Houchen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BenHouchen"}, "country": "united-kingdom", "region": "North East", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/natalieben.jpeg", "name": "Ben Samuel", "links": {"twitter": "http://twitter.com/natalieben", "facebook": "http://www.facebook.com/greenbsamuel"}, "country": "united-kingdom", "region": "", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/VoteJoshi.jpeg", "name": "Bhavna Joshi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/VoteJoshi", "facebook": "https://www.facebook.com/VoteJoshi4MEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/milroy666.jpeg", "name": "Bill Etheridge", "links": {"twitter": "https://twitter.com/milroy666", "facebook": "https://www.facebook.com/williametheridge666"}, "country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/billnewtondunn.jpeg", "name": "Bill Newton Dunn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/billnewtondunn", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Bill-Newton-Dunn/22060260589"}, "country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/Brian4NSomerset.JPG", "name": "Brian Mathew", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Brian4NSomerset"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/Green_Caroline.png", "name": "Caroline Allen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Green_Caroline", "facebook": "https://www.facebook.com/LondonGreenParty"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Catherine Bearder", "links": {"twitter": "https://twitter.com/catherinemep/", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=754495056"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/C_Stihler_MEP.jpeg", "name": "Catherine Stihler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/C_Stihler_MEP", "facebook": "https://www.facebook.com/catherine.stihler"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/JamesCleverly.jpg", "name": "Charles TANNOCK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JamesCleverly", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Charles-Tannock/139629296056413#!/ctannock"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/CllrChasBooth.png", "name": "Chas Booth", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CllrChasBooth"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/ChrisDaviesMEP.jpg", "name": "Chris DAVIES", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ChrisDaviesMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/chris.davies.mep"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/christianvassie.jpg", "name": "Christian Vassie", "links": {"twitter": "https://twitter.com/christianvassie"}, "country": "united-kingdom", "region": "North East", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/ChrisForArfon.png", "name": "Christina Rees", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ChrisForArfon", "facebook": "https://www.facebook.com/groups/594311520593518/"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Christine Jardine", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Jardine4Gordon"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/ClareMMoody.jpg", "name": "Clare Moody", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ClareMMoody"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/ClaudeMoraesMEP.jpeg", "name": "Claude MORAES", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ClaudeMoraesMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/claudemoraesmep"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Daniel Hamilton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/danielrhamilto", "facebook": "https://www.facebook.com/daniel.hamilton.391"}, "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/DanHannanMEP.jpeg", "name": "Daniel HANNAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DanHannanMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/danielhannan"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/darrenjlhughes.jpeg", "name": "Darren Hughes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/darrenjlhughes"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/DCBMEP.jpeg", "name": "David Campbell Bannermann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DCBMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/DCBMEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/DavidCoburnUKip.jpeg", "name": "David Coburn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DavidCoburnUKip"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/davidmartinmep.jpg", "name": "David Martin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/davidmartinmep", "facebook": "https://www.facebook.com/DavidMartinMEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/DeniseCraghill.png", "name": "Denise Craghill", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/DeniseCraghill", "facebook": "http://www.facebook.com/DeniseCraghill"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/Derek4Europe.jpeg", "name": "Derek Munn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Derek4Europe", "facebook": "https://www.facebook.com/Derek4Europe"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/derekvaughan.jpg", "name": "Derek Vaughan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/derekvaughan", "facebook": "https://www.facebook.com/derekvaughanmep"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/Anothergreen.png", "name": "Derek Wall", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Anothergreen"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/DianeDoddsMEP.jpeg", "name": "Diane Dodds", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DianeDoddsMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001478755515"}, "country": "united-kingdom", "region": "Northern Ireland", "party": "Democratic Unionist Party (Northern Ireland)"}, {"picture": "pics/DianeUKIP.jpeg", "name": "Diane James", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DianeUKIP"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/DintiBatstone.jpeg", "name": "Dinti Batstone", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DintiBatstone", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/pages/Dinti-Batstone/105351986195513"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/DonnaInSussex.png", "name": "Donna Edmunds", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DonnaInSussex", "facebook": "https://www.facebook.com/DonnaEdmundsUKIP"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/ejtunnicliffe.jpeg", "name": "Eleanor Tunnicliffe", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ejtunnicliffe"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/emilywestley.jpeg", "name": "Emily Westley", "links": {"twitter": "https://twitter.com/emilywestley", "facebook": "https://www.facebook.com/Emily4MEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/EmmaMcClarkin.jpeg", "name": "Emma McClarkin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EmmaMcClarkin", "facebook": "https://www.facebook.com/emma.mcclarkinmep"}, "country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/FarahNazeer.jpeg", "name": "Farah Nazeer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FarahNazeer"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/FionaRadic.png", "name": "Fiona Radic", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FionaRadic", "facebook": "https://www.facebook.com/fionaradic.page"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/GawainTowler.jpg", "name": "Gawain Towler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GawainTowler", "facebook": "https://www.facebook.com/gawain.towler"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/GeorgeAJeffrey.jpeg", "name": "George Jeffrey", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GeorgeAJeffrey"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/georgelyonmep.jpg", "name": "George LYON", "links": {"twitter": "https://twitter.com/georgelyonmep", "facebook": "https://www.facebook.com/georgelyonmep"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/GeorgeSmid.png", "name": "George \u0160m\u00edd", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/GeorgeSmid"}, "country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/gwalkden.jpg", "name": "George Walkden", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gwalkden"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Pirate Party"}, {"picture": "pics/gwalkden.jpg", "name": "George Walkden", "links": {"twitter": "http://twitter.com/gwalkden"}, "country": "united-kingdom", "region": "", "party": "Pirate Party"}, {"picture": "pics/gbdiplo.jpeg", "name": "Georgina Butler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gbdiplo"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/GerardBattenMEP.jpg", "name": "Gerard Batten", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GerardBattenMEP"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/GoodallGiles.jpeg", "name": "Giles  Goodall", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/GoodallGiles", "facebook": "https://www.facebook.com/GoodallGiles"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/GinaDowding.png", "name": "Gina Dowding", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GinaDowding", "facebook": "https://www.facebook.com/gina.dowding.9"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/gleniswillmott.jpeg", "name": "Glenis Willmott", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gleniswillmott", "facebook": "https://www.facebook.com/glenis.willmott"}, "country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/GrahamKNIGHT2.jpeg", "name": "Graham Knight", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GrahamKNIGHT2", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Graham-Knight/448397875202174"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/GwynforO.jpg", "name": "Gwynfor Owen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GwynforO"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Plaid Cymru - Party of Wales"}, {"picture": "pics/HadleighRoberts.jpeg", "name": "Hadleigh Roberts", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HadleighRoberts", "facebook": "https://www.facebook.com/HadleighEU"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/helen_fg.jpg", "name": "Helen Foster-Grime", "links": {"twitter": "https://twitter.com/helen_fg"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/MirfinBoukouris.jpeg", "name": "Helen Mirfin-Boukouris", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MirfinBoukouris"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/HenryReillyukip.jpeg", "name": "Henry Reilly", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HenryReillyukip"}, "country": "united-kingdom", "region": "Northern Ireland", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/Hugh_Annand.jpg", "name": "Hugh Annand", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Hugh_Annand", "facebook": "https://www.facebook.com/hughannand.libdem"}, "country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/IanDuncan2014.jpeg", "name": "Ian Duncan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IanDuncan2014"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/hudghtonmepSNP.jpeg", "name": "Ian Hudghton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/hudghtonmepSNP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Ian-Hudghton/112160948801194#!/group.php?gid=55983037095"}, "country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "party": "Scottish National Party"}, {"picture": "pics/Ioanbellin.jpeg", "name": "Ioan Bellin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Ioanbellin"}, "country": "united-kingdom", "region": "Wales", "party": "Plaid Cymru - Party of Wales"}, {"picture": "pics/Issanghazni.png", "name": "Issan Ghazni", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Issanghazni"}, "country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "party": "Liberal Democrats Party"}, {"picture": "pics/IvanaBartoletti.jpeg", "name": "Ivana Bartoletti", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IvanaBartoletti"}, "country": "united-kingdom", "region": "London", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/jfostermep.jpg", "name": "Jacqueline FOSTER", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jfostermep", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jacqueline-Foster-MEP/368940170596"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Conservative Party"}, {"picture": "pics/veganfishcake.jpeg", "name": "Jake Welsh", "links": {"twitter": "https://twitter.com/veganfishcake"}, "country": "united-kingdom", "region": "North West", "party": "Green Party"}, {"picture": "pics/JamesJimCarver.jpeg", "name": "James Carver", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JamesJimCarver"}, "country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"picture": "pics/JamesCracknell.jpg", "name": "James Cracknell", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JamesCracknell", "facebook": "https://www.facebook.com/OfficialJamesCracknell"}, "country": "united-kingdom", "region": "South West", "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Northern Ireland", "name": "James Nicholson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JimNicholsonMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/jimnicholsonmep"}, "party": "Ulster Conservatives and Unionists-New Force"}, {"picture": "pics/jamesswindy.jpeg", "name": "James Swindlehurst", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jamesswindy"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/watkins_js.jpeg", "name": "James Watkins", "links": {"twitter": "https://twitter.com/watkins_js"}, "country": "united-kingdom", "region": "South East", "party": "Labour Party"}, {"picture": "pics/Jane4ukip.jpeg", "name": "Jane Collins", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Jane4ukip"}, "country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Janice Atkkinson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JaniceUKIP", "facebook": "https://www.facebook.com/janice.atkinson.984"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Jason Kitcat", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jasonkitcat"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Jason Smith", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JasonSmithUKIP", "facebook": "https://www.facebook.com/jason.smith.37454961"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Jay Risbridger", "links": {"twitter": "http://twitter.com/JayRisbridger", "facebook": "https://www.facebook.com/RecycledPaper"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Jayne Bryant", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JBryantWales"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Jayne Shotton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jshttn", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jayne-Shotton-labour-party-European-parliamentary-candidate/422146937853400"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Jean Lambert", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GreenJeanMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jean-Lambert-MEP/5869598305"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Jill Evans", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jillevansmep"}, "party": "Plaid Cymru - Party of Wales"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Jill Seymour", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JSeymourUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Jo Crotty", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ProfJoCrotty"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Joe Barker", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BackBarker1"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "John Flack", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GiveEuropeFlack"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "John Howarth", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JohnHowarth1958", "facebook": "https://www.facebook.com/john.howarth"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "John Tennant", "links": {"twitter": "https://twitter.com/johnukip", "facebook": "https://www.facebook.com/groups/299562705543/"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Jonathan Arnott", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JonathanArnott", "facebook": "https://www.facebook.com/jonathan.arnott.94"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Jonathan Fryer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jonathanfryer", "facebook": "https://www.facebook.com/jonathan.fryer.16"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Jonathan Webber", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JPMWebber"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Joseph Otten", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CllrJoeOtten"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Josephine Hayes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JoHayesLibDem"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Jude Robinson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Juderobinson"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Judith Kirton-Darling", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Jude_KD", "facebook": "https://www.facebook.com/Jude4thenorthEast"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Julia Reid", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Julia__Reid", "facebook": "https://www.facebook.com/DrJuliaReidUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Julie GIRLING", "links": {"twitter": "https://twitter.com/juliegirling", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001319317187"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Julie Marson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/juliemarson"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Julie Ward", "links": {"twitter": "https://twitter.com/julie4nw", "facebook": "https://www.facebook.com/julie4nw"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Kamaljeet Jandu", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KamaljeetJandu"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Karen Landles", "links": {"twitter": "https://twitter.com/karenlandles"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Katharina Boettge", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KatBoettge"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Katrina Murray", "links": {"twitter": "https://twitter.com/katrinamurray71"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Kay Barnard", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Kay_Barnard"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Kay SWINBURNE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ewrop2014"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Keith Taylor", "links": {"twitter": "http://twitter.com/GreenKeithMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/KeithTaylorMep"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Kevin Beaty", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kevcow", "facebook": "https://www.facebook.com/kevinbeatyconservative"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Kevin Newton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KevinNewtonUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Kevin Warnes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kevinwarnes"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Kirsty O' Brien", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Coisty_OB"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Lee Slaugther", "links": {"twitter": "https://twitter.com/slaughterlee"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Lewis Coyne", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LewisCoyne", "facebook": "https://www.facebook.com/NorthwestGreenParty"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Linda McAvan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LindaMcAvanMEP"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Linda Woodings", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LindaWoodings"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Lucy Anderson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Lucy4MEP"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Lynda Waltho", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LW4WM"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Maggie Chapman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MaggieEdinburgh"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Maggie Hughes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EUMaggie_Hughes"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Malcolm Macaskill", "links": {"twitter": "https://twitter.com/m_macaskill"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Marc Jones", "links": {"twitter": "https://twitter.com/marcvjones"}, "party": "Plaid Cymru - Party of Wales"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Margaret Simons", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Margaret_Simons", "facebook": "https://www.facebook.com/margaret.simons.33"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Margot Parker", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MargotLJParker"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "", "name": "Maria Aretoulaki", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PiratePUKMaria", "facebook": "https://www.facebook.com/piratepartyuk?fref=ts"}, "party": "Pirate Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Marina Yannakoudakis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarinaMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/marinamep"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Mark Ereira-Guyer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/markereiraguyer"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Marta Andreasen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mandreasen"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Martin Hemingway", "links": {"twitter": "https://twitter.com/yorksgreenmarti"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Mary Honeyball", "links": {"twitter": "https://twitter.com/maryhoneyball", "facebook": "https://www.facebook.com/mhoneyball"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Matt McLaren", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mattjmclaren", "facebook": "https://www.facebook.com/mjmclaren"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Melissa Maynard", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MMaynard4MEP", "facebook": "https://www.facebook.com/MelissaMaynard4MEP"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Michael Green", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MikeGreenUKIP"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Michael Heaver", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Michael_Heaver", "facebook": "https://www.facebook.com/VoteHeaver"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Michael McManus", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mcmanusukip", "facebook": "https://www.facebook.com/michaelmcmanusmepcandidate"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Mike Hookem", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Mike_Hookem"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Mike Scott-Hayward", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WeLikeMike"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Molly Scott Cato", "links": {"twitter": "https://mobile.twitter.com/Molly4Europe", "facebook": "https://www.facebook.com/groups/1461939177363778/"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Naseem Ayub", "links": {"twitter": "https://twitter.com/VoteNaseem4MEP"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Nathan Gill", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ukipwebmaster", "facebook": "https://www.facebook.com/NathanGillMEP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Neena Gill", "links": {"twitter": "https://twitter.com/neenaformep", "facebook": "https://www.facebook.com/neena.gill.1694"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Nicki Brooks", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NickiBrooksx"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Nigel  Wickens", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NigelWickens", "facebook": "https://www.facebook.com/nigel.wickens.9"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Nigel FARAGE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nigel_farage", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Nigel-Farage-MEP/133737666673845"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "", "name": "Niki Lampropoulou", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nikilambro", "facebook": "https://www.facebook.com/niki.ecogreens"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Nirj DEVA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NirjDeva", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=731885463"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Olwen Hamer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/OlwenHamer"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Otto Inglis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/OttoInglis", "facebook": "https://www.facebook.com/ottoinglis"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Pascale  Lamb", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PascaleLamb"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Patricia Culligan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CulliganPA"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Paul Brannen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/intent/follow?source=followbutton&variant=1.0&screen_name=PaulBrannenNE", "facebook": "https://www.facebook.com/paulbrannenlabour"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Paul NUTTALL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PaulNuttallMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Paul-Nuttall/77564125398"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Paul Oakley", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PaulJamesOakle", "facebook": "https://www.facebook.com/OakleyUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Peter Allen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/petergreenleft"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Peter Cranie", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PeterCranie"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Phil BENNION", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PhilBennionMEP"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Phil Knowles", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PhilKnowlesLD"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Pippa Bartolotti", "links": {"twitter": "http://twitter.com/pippabartolotti"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Ray Finch", "links": {"twitter": "https://twitter.com/raymondfinch", "facebook": "https://www.facebook.com/RayFinchUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Richard ASHWORTH", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RichardAshMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Richard-Ashworth-MEP/273948142707904"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Richard CORBETT", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RichardC2014/", "facebook": "https://www.facebook.com/rcorbett"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Richard Davis", "links": {"twitter": "http://twitter.com/DrDickyD"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Richard Elvin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/globalrichard", "facebook": "https://www.facebook.com/richardelvin2"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Richard Howitt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/richardhowitt", "facebook": "https://www.facebook.com/richardhowittmep"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Richard Mallender", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CllrRMallender"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Richard Robinson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RRsoutheast"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Ricky Knight", "links": {"twitter": "https://twitter.com/greenknight49"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Roger HELMER", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RogerHelmerMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/roger.helmer.1"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Rory Palmer", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Rory_Palmer", "facebook": "http://www.facebook.com/RoryPalmerLabour"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Northern Ireland", "name": "Ross Brown", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/voterossbrown", "facebook": "http://www.facebook.com/voterossbrown"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Rupert Read", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RupertRead"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Sajjad KARIM", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SajjadKarimMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Sajjad-Karim/107974729224044#!/profile.php?id=646026928"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Sanchia Alasia", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sanchia46"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Sandy Martin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sandyofipswich"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Sarah Ludford", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SarahLudfordMEP"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Seb Dance", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SebDance"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Shan Oakes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/shanoakes"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North East", "name": "Shirley Ford", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/ShirleyFord15", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Green-MEP-for-the-North-East/1453208468230761"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Shneur Odze", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ShneurOdzeUKIP", "facebook": "https://www.facebook.com/OdzeForMEP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Simon James", "links": {"twitter": "https://twitter.com/simon4europe"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Simon Noble", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NibsNoble"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Sion Simon", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sionsimon", "facebook": "https://www.facebook.com/sionsimonbham"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Sir Graham WATSON", "links": {"twitter": "https://twitter.com/grahamwatsonmep", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Graham-Watson-MEP/39194541779"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South West", "name": "Sophia Swire", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SwireSophie", "facebook": "https://www.facebook.com/sophie.swire1"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Stephen Gethins", "links": {"twitter": "https://twitter.com/StephenGethins"}, "party": "Scottish National Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Stephen Robinson", "links": {"twitter": "http://twitter.com/sj_robinson"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Steve Carter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SteveCarter001"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "South East", "name": "Steve Sollitt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stevesollitt"}, "party": "Liberal Democrats Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Wales", "name": "Steven Cornelius", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cymroynewrop"}, "party": "Plaid Cymru - Party of Wales"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Steven McKeane", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GalaReiver"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Steven Woolfe", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Steven_Woolfe", "facebook": "https://www.facebook.com/StevenWoolfeUKIP"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "East Midlands", "name": "Sue Mallender", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Sue_Mallender"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Syed KAMALL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SyedKamall", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=731415017"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Tasmina Ahmed-Sheikh", "links": {"twitter": "https://twitter.com/@TasminaSheikh", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Tasmina-Sheikh-Official-Fan-Page/461305737247134"}, "party": "Scottish National Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Theresa Griffin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TheresaG_EU"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Tim Aker", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Tim_Ake", "facebook": "https://www.facebook.com/AkerforEastEngland"}, "party": "United Kingdom Independence Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Timothy KIRKHOPE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TimKirkhopeMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/timothy.kirkhope"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Tom Hunt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cllrtomhunt1"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Scotland", "name": "Toni Giugliano", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ToniGiugliano", "facebook": "https://www.facebook.com/Toni4eu"}, "party": "Scottish National Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Eastern", "name": "Vicky Ford", "links": {"twitter": "https://twitter.com/vickyford", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Vicky-Ford-MEP/152384924850614"}, "party": "Conservative Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "Yorkshire and the Humber", "name": "Victoria Dunn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HumberGreen", "facebook": "https://www.facebook.com/YHGreens"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "London", "name": "Violeta Vajda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/violetavajda"}, "party": "Green Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "North West", "name": "Wajid Khan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wajid4europe"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "united-kingdom", "region": "West Midlands", "name": "Will Duckworth", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WillDuckworthGP", "facebook": "https://www.facebook.com/wjduckworth"}, "party": "Green Party"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ana GOMES", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AnaGomesMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Ana-Gomes/199168490096879"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ana Matos Pires", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/anamatospires", "facebook": "https://www.facebook.com/ana.m.pires.1"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ana Matos-Pires", "links": {"twitter": "https://twitter.com/anamatospires", "facebook": "https://www.facebook.com/ana.m.pires.1"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ant\u00f3nio Chora", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ant\u00f3nio Marinho e Pinto", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/marinhoepinto", "facebook": "https://www.facebook.com/PartidodaTerraMPT; https://www.facebook.com/antonio.marinhoepinto"}, "party": "Partido da Terra"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Carlos COELHO", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CarlosCoelhoPE", "facebook": "https://www.facebook.com/carlos.coelho"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Carlos Teixeira", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LIVREpt", "facebook": "http://www.facebook.com/LIVREoficialp"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Carlos Zorrinho", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/czorrinho", "facebook": "https://www.facebook.com/czorrinho"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Cl\u00e1udia Aguiar", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/cmonteiroaguiar", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Cl%C3%A1udia-Monteiro-de-Aguiar/231164670253617"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Cl\u00e1udio Torres", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net; https://www.facebook.com/evora.be"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Diogo Le\u00e3o", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/JSPortugal", "facebook": "https://www.facebook.com/JuventudeSocialistaPortugal"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Elisa FERREIRA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/elisaferreira", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Elisa-Ferreira/131217906918378"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Fabiola Cardoso", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Fernando Costa", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/psdleiria", "facebook": "https://www.facebook.com/PresidenteFernandoCosta"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Fernando Ruas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/psdviseu", "facebook": "https://www.facebook.com/fernandoruas"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Filipe Santos Henriques", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/fhenriques", "facebook": "https://www.facebook.com/filhenriques"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Filipe Santos Henriques", "links": {"twitter": "http://twitter.com/fhenriques"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Francisco Alves", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net; https://www.facebook.com/francisco.a.ramos3"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Helena Figueiredo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net; https://www.facebook.com/evora.be"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "In\u00eas Tavares", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jo\u00e3o Lavinha", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/PCPEvora", "facebook": "https://www.facebook.com/pcp.evora"}, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net; https://www.facebook.com/blocoporto"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jorge Falcato", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jorge Silva", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Jos\u00e9 Goul\u00e3o", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "L\u00facia Arruda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "L\u00facia Cabral", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Lu\u00eds Viegas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/lviegascardoso", "facebook": "https://www.facebook.com/LuisViegasCardoso"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Manuel Carlos Silva", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco; http://twitter.com/bedbraga/", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net;"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "M\u00e1rcia Silva", "links": {"twitter": "http://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.nethttp://"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Maria Am\u00e9lia Antunes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AmeliaAntunes"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/mjr_eu"}, "party": "Partido Socialista"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Mariana Avel\u00e3s", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Mariana Topa", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/mariana_topa", "facebook": "https://www.facebook.com/mariana.topa.1"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Orlando Figueiredo", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/partido_pan", "facebook": "https://www.facebook.com/partidoanimaisnatureza"}, "party": "Partido pelos Animais e pela Natureza"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Palmira Silva", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/palmira_maria", "facebook": "https://www.facebook.com/palmira.f.silva"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Paulo RANGEL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/libertarofuturo", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Paulo-Rangel/80671299889"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Pedro Vieira", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/irmaolucia", "facebook": "https://www.facebook.com/pedro.vieira.564"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Rafael Esteves Martins", "links": {"twitter": "https://twitter.com/rafaelesmartins", "facebook": "https://www.facebook.com/lerafaelmartins"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Ricardo Alves", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RicardoGAlves", "facebook": "https://www.facebook.com/ricardo.alves.9465177"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Rodrigo Trancoso", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Rui Cortes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Rui Tavares", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ruitavares", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Rui-Tavares/161166248743"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Safaa Dib", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SafaaDib", "facebook": "https://www.facebook.com/safaadib"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Sandra Capit\u00e3o", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/PSD_Portalegre", "facebook": "https://www.facebook.com/PSDPortalegre"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "S\u00e9rgio Lavos", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/sergiolavos", "facebook": "https://www.facebook.com/sergio.lavos"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "S\u00e9rgio Lavos", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sergiolavos", "facebook": "https://www.facebook.com/sergio.lavos"}, "party": "Partido Livre"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Shahd Wadi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net; https://www.facebook.com/shahdwadi"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Sofia Amaro", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/bloco", "facebook": "https://www.facebook.com/esquerda.net"}, "party": "Bloco de Esquerda"}, {"country": "portugal", "region": "", "name": "Sofia Ribeiro", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://twitter.com/psdacores", "facebook": "https://www.facebook.com/sofia.helenoribeiro"}, "party": "Partido Social Democrata"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Adoracion Guaman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/adoracionguaman"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Aitor Urresti Gonz\u00e1lez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Mugatik"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Alberto Villa Molina", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alvillamo", "facebook": "https://www.facebook.com/alberto.v.molina"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Alejandro Colldefors Bergnes", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alejandrocollde", "facebook": "https://www.facebook.com/alejandro.collde"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Alex Saez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alexsaez"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ana  Miranda", "links": {"twitter": "http://twitter.com/anamirandapaz"}, "party": "Bloque Nacionalista Galego"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Angel V\u00e1zquez Hern\u00e1ndez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Anvazher", "facebook": "https://www.facebook.com/anvazher"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "\u00c1ngela Sabater Garc\u00eda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AngelaSabater"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Antonio Garc\u00eda D\u00edez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/antoniogdiez"}, "party": "Coalici\u00f3 Comprom\u00eds"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TonoEPP"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Antonio Luengo Rodr\u00edguez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/luengo_antonio", "facebook": "https://www.facebook.com/antonio.luengorodriguez/about"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Arturo Martinez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/artooraw"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Beatriz Becerra", "links": {"twitter": "http://twitter.com/beatrizbecerrab"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Bego\u00f1a Garc\u00eda Bernal", "links": {"twitter": "http://twitter.com/BegoaBernal"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Borja Cabez\u00f3n", "links": {"twitter": "http://twitter.com/@borjacabezon", "facebook": "https://www.facebook.com/BorjaCabezon"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez del Hoyo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/economistaingle", "facebook": "https://www.facebook.com/cgonzalezdelhoyo"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Carmen Duce", "links": {"twitter": "https://twitter.com/carmenduce", "facebook": "https://www.facebook.com/carmen.duce"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Concepci\u00f3n Andreu Rodr\u00edguez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AndreuConcha", "facebook": "https://www.facebook.com/concha.andreu"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Dario Casta\u00f1\u00e9", "links": {"twitter": "https://twitter.com/im_dario", "facebook": "https://www.facebook.com/im.dario"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Diana Rubio Calero", "links": {"twitter": "https://twitter.com/driecel"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Eduard Rivas Mateo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/eduardrivas", "facebook": "https://www.facebook.com/erivasmateo"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Eider GARDIAZ\u00c1BAL RUBIAL", "links": {"twitter": "http://twitter.com/EGardiazabal"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Elena Valenciano", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ElenaValenciano"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Eloi Loriente Parellada", "links": {"twitter": "http://twitter.com/EloiLoriente"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Elvira  Hern\u00e1ndez Toledo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Elvira_HdezT"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Emilio Ivars", "links": {"twitter": "http://twitter.com/eivars"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Emilio Ivars Ferrer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/eivars", "facebook": "https://www.facebook.com/emilioivars"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ernest Urtasun Domenech", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ernesturtasun"}, "party": "Iniciativa per Catalunya Verds"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Esteban Gonz\u00e1lez Pons", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gonzalezpons"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Estela Goicoechea Alonso", "links": {"twitter": "https://twitter.com/estela_goiko", "facebook": "https://www.facebook.com/anjana.kntb"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Esther Niub\u00f3 Cidoncha", "links": {"twitter": "http://twitter.com/eniubo"}, "party": "Partit dels Socialistes de Catalunya"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Eva ORTIZ VILELLA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EvaOrtizVilella", "facebook": "https://www.facebook.com/eva.ortizvilella"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Fabi\u00e1n Plaza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/fabianplaza"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Fabi\u00e1n Plaza Miranda", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/fabianplaza"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Fernando Maura Barandiaran", "links": {"twitter": "http://twitter.com/FMauraB"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Florent Marcellesi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/fmarcellesi", "facebook": "https://www.facebook.com/florent.marcellesi"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Francesc Gamb\u00fas", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/gambusimillet"}, "party": "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3 (Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya)"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Guillermo Rodriguez Robles", "links": {"twitter": "http://twitter.com/willrodrob", "facebook": "https://www.facebook.com/guillelalto"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Humberto Rodr\u00edguez Solla", "links": {"twitter": "https://twitter.com/hrsolla", "facebook": "https://www.facebook.com/ttps://es-la.facebook.com/hrsolla"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ignacio Fern\u00e1ndez Gonzalo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nachofnandez"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "In\u00e9s L\u00f3pez-\u00adD\u00f3riga Gonz\u00e1lez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/idelreves", "facebook": "https://www.facebook.com/inesdelreves89"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero", "links": {"twitter": "http://twitter.com/RodriguezPinero"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/IratxeGarper", "facebook": "https://www.facebook.com/iratxe.garciaperez"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Isabel Casalduero J\u00f3dar", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Isacasalduero"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Isabel Mart\u00edn G\u00f3mez", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/@iisabelmg"}, "party": "Coalici\u00f3 Comprom\u00eds"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Izaskun Bernal Cerdeira", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Izaskun_Bernal", "facebook": "https://www.facebook.com/izaskun.bernal"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Izaskuni Bilbao Barandica", "links": {"twitter": "http://twitter.com/IzaskunBilbaoB", "facebook": "https://www.facebook.com/izaskunbilbao"}, "party": "Partido Nacionalista Vasco"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Javier L\u00f3pez Fern\u00e1ndez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/fjavilopez", "facebook": "https://www.facebook.com/javi.lopez.fer"}, "party": "Partit dels Socialistes de Catalunya"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Javier Nart", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JavierNart"}, "party": "Ciudadanos - Partido de la Ciudadan\u00eda"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Javier S\u00e1ez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/hartza69", "facebook": "https://www.facebook.com/javier.saezdelalamo"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Joan Groizard Payeras", "links": {"twitter": "https://twitter.com/joan_gp"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez \u00c1lvarez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jonasfernandez"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Jordi Sebasti\u00e0 Talavera", "links": {"twitter": "http://twitter.com/@Sebastia_jordi", "facebook": "https://www.facebook.com/primaveraeuropea"}, "party": "Coalici\u00f3 Comprom\u00eds"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Santoro Est\u00e9vez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ja_santoro", "facebook": "https://www.facebook.com/joseangel.s.estevez"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Jos\u00e9 Manuel Dom\u00ednguez L\u00f3pez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JManu_Dominguez"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Josep Maria Terricabras", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jmterricabras"}, "party": "Esquerra Republicana de Catalunya"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Josu Juaristi", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Josu_Juaristi"}, "party": "EH Bildu"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar ", "links": {"twitter": "http://twitter.com/JFLopezAguilar"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Juan Ram\u00f3n Ferreira Alonso", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jrhervas"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Lara Hern\u00e1ndez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/larahache"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Laura Duarte", "links": {"twitter": "http://twitter.com/partidopacma", "facebook": "https://www.facebook.com/PartidoAnimalista.PACMA"}, "party": "Partido Animalista"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Lorena M\u00fcller", "links": {"twitter": "http://twitter.com/lmn_ar"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Mar\u00eda MU\u00d1IZ DE URQUIZA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MMunizdeurquiza", "facebook": "https://www.facebook.com/maria.munizdeurquiza"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez Mart\u00edn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mavazquez22/", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Partido-Por-un-Mundo-m%C3%A1s-Justo-MJ/147468905314265"}, "party": "Por un Mundo Mas Justo"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Mohammed Azahaf", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mazahaf"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Narvay Quintero", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/narvayelhierro"}, "party": "Coalici\u00f3n Canaria"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez Casares", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nicogoncas", "facebook": "https://www.facebook.com/nicogoncas"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Pablo Pe\u00f1uela", "links": {"twitter": "https://twitter.com/VanderAswe", "facebook": "https://www.facebook.com/pablo.vanderaswe"}, "party": "Partido Andalucista"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Pablo Quesada Ruiz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/quesada_pablo"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Pablo ZALBA BIDEGAIN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PabloZalba", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=540334934"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Paulo Carlos L\u00f3pez L\u00f3pez", "links": {"twitter": "http://twitter.com/paulo_carlosl", "facebook": "https://www.facebook.com/paulocarlos.lopez"}, "party": "Compromiso por Galicia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Pilar del CASTILLO VERA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/delcastillop", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Pilar-del-Castillo/202017199815602"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez Barba", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RamonFBarba", "facebook": "https://www.facebook.com/ramonzuno"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ramon Tremosa", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/ramontremosa"}, "party": "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3 (Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya)"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Reyes Montiel Mesa", "links": {"twitter": "https://twitter.com", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Reyes-Montiel/339117486165251"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Ricardo CORT\u00c9S LASTRA", "links": {"twitter": "http://twitter.com/RCortesLastra", "facebook": "https://www.facebook.com/ricardo.corteslastra"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Rosa Martinez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/el_estor"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Santiago Ekain Rico Lezama", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ekainrico", "facebook": "https://www.facebook.com/ekain.ricolezama"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Santiago FISAS AYXELA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SantiagoFisas", "facebook": "https://www.facebook.com/santi.fisas"}, "party": "Partido Popular"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Saray Soria Garc\u00eda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/saraysoria", "facebook": "https://www.facebook.com/saray.soriagarcia"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Sergio Chueca Urzay", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Sergio_Chueca", "facebook": "https://www.facebook.com/sergio.chueca.urzay"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Sergio Salgado", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Partido_X", "facebook": "https://www.facebook.com/PartidoXPartidodelFuturo"}, "party": "Partido X - El partido del futuro"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Simona Levi", "links": {"twitter": "http://twitter.com/partido_X", "facebook": "https://www.facebook.com/PartidoXPartidodelFuturo"}, "party": "Partido X - El partido del futuro"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Sirius D. Abad\u00eda Prieto", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Zopokx"}, "party": "Confederaci\u00f3n Pirata - PIRATAS"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Soledad Cabez\u00f3n", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SoledadCabezon"}, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Susana Mart\u00edn Belmonte", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sumarbel", "facebook": "https://www.facebook.com/susana.m.belmonte"}, "party": "Partido X - El partido del futuro"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Tasio Oliver", "links": {"twitter": "http://twitter.com/tasionite"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Teresa Gim\u00e9nez Barbat", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gimenezbarbat"}, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "To\u00f1i  G\u00f3mez Navarro", "links": {"twitter": "https://twitter.com/equogomez", "facebook": "https://www.facebook.com/toni.gomeznavarro"}, "party": "Partido EQUO"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Vicent Xavier Vila Mas", "links": {"twitter": "http://twitter.com/@VICENTXAVIER", "facebook": "https://www.facebook.com/VXVILA"}, "party": "Coalici\u00f3 Comprom\u00eds"}, {"country": "spain", "region": "", "name": "Willy Meyer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/willymeyerIU", "facebook": "https://www.facebook.com/WillyMeyerIU"}, "party": "Izquierda Unida"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Eamon  Ryan", "links": {"twitter": "http://twitter.com/EamonRyan", "facebook": "httphttps://www.facebook.com/eamon.ryan.94"}, "party": "Green Party"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Emer Costello", "links": {"twitter": "https://twitter.com/emercostello", "facebook": "https://www.facebook.com/emercostello"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Lynn Boylan", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/lnbdublin", "facebook": "https://www.facebook.com/LynnBoylanForEurope"}, "party": "Sinn F\u00e9in"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Nessa  Childers", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/NChildersMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Nessa-Childers/44689933935"}, "party": "Independent"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Paul  Murphy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/paulmurphymep", "facebook": "https://www.facebook.com/paulmurphy.sp"}, "party": "Socialist Party"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Phil Prendergast", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PrendergastMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/PhilPrendergastMEPhttp://"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "ireland", "region": "", "name": "Se\u00e1n KELLY", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SeanKellyMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/sean.kellymep"}, "party": "Labour Party"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Aldo PATRICIELLO", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PatricielloAldo", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Aldo-Patriciello/40645773554"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Alessandra Moretti", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ale_moretti", "facebook": "http://facebook.com/alessandramorettiPD"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Alessandra Quarta", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/quartaaless", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Alessandra-Quarta-per-lAltra-Europa/671326566241834"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Alessandro Rosasco", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/arosasco", "facebook": "https://www.facebook.com/Rosasco2014"}, "party": "Green Party"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Alfredo Luis Somoza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alfredosomoza", "facebook": "https://www.facebook.com/SomozaconAltraEuropa"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Andrea COZZOLINO", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ACozzolino", "facebook": "https://www.facebook.com/paginaufficialecozzolino"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Andrea Padovani", "links": {"twitter": "http://twitter.com/tsiprasvda", "facebook": "https://www.facebook.com/tsiprasvda"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Andrea Pradi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/apradi69", "facebook": "https://www.facebook.com/andrea.pradi69"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Andrea Zanoni", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Andrea_Zanoni", "facebook": "http://www.facebook.com/pages/ANDREA-ZANONI/105697815298"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Anna Lucia Bonanni", "links": {"twitter": "http://twitter.com/annaluciabonann"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Antonella Di Prima", "links": {"twitter": "https://twitter.com/superantos", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Antonella-Di-Prima/864503233576868"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Antonio Mazzeo", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mazzeoantonio", "facebook": "https://www.facebook.com/antoniomazzeo.paginaufficiale"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Antonio Panzeri", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AntonioPanzeri", "facebook": "http://www.facebook.com/AntonioPanzeri?fref=ts"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Barbara MATERA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/materabarbara", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/BARBARA-MATERA/78020429052"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Beatrice Lorenzin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/bealorenzin", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Beatrice-Lorenzin/143379055723073"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Bianca Maria Zama", "links": {"twitter": "http://twitter.com/BiancaMariaZama", "facebook": "https://www.facebook.com/bianca.maria.980315?sk=info&edit=eduwork&ref=home_edit_profile"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Camilla Seibezzi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/camillaseibezzi", "facebook": "https://www.facebook.com/camillaseibezzi"}, "party": "Sinistra Ecologia e Liberta"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Claudio Riccio", "links": {"twitter": "https://twitter.com/claudioriccio", "facebook": "https://www.facebook.com/claudioriccio.altraeuropa?ref=ts&fref=ts"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Clemente MASTELLA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CMastella"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Cristiano Ripoli", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CristianoRipoli", "facebook": "https://www.facebook.com/lenticchia.esse"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Daniela Colombo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ColomboDany"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Daniele Viotti", "links": {"twitter": "https://twitter.com/danieleviotti", "facebook": "https://www.facebook.com/svioz"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Danilo Savari", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/DaniloSavari"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Dario Tamburrano", "links": {"twitter": "https://twitter.com/tamburrano", "facebook": "https://www.facebook.com/Tamburrano.Europa"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "David-Maria SASSOLI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DavidSassoli", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/David-Sassoli-pagina-ufficiale/89537383411"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Davide Sabbadin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SabbadinDavide", "facebook": "http://www.facebook.com/davidesabbadincandidato"}, "party": "Green Party"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "DOMENICO FINIGUERRA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Finiguerra", "facebook": "https://www.facebook.com/domenicofiniguerra.it"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Edoardo Gandini", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EdoardoGandini", "facebook": "https://www.facebook.com/GandiniEdoardo?ref=hl"}, "party": "Scelta Europea"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Elena Gentile", "links": {"twitter": "http://twitter.com/elena_gentile", "facebook": "https://www.facebook.com/assessoreelena.gentile"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Elena Ledda", "links": {"twitter": "http://twitter.com/xelenaledda", "facebook": "https://www.facebook.com/elenaleddaeuropeetsipras"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Elly Schlein", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ellyesse", "facebook": "https://www.facebook.com/ellyschlein1"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Fabio Alemagna", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FabioA", "facebook": "https://www.facebook.com/Fabio.Alemagna"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Fabio Amato", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/amatopertsipras"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Fabio Armeni", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Fabio_Armeni"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Fabio Bottiglieri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Fabio_5stars", "facebook": "https://www.facebook.com/bottiglieri.fabio"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Fabio Massimo Castaldo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FMCastaldo", "facebook": "https://www.facebook.com/FabioMassimoCastaldoPortavoce"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Federico Vantini", "links": {"twitter": "https://twitter.com/fedevantini", "facebook": "https://www.facebook.com/fedevantini.arch"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Flavia Marzano", "links": {"twitter": "http://twitter.com/flavia_marzano", "facebook": "http://www.facebook.com/flavia.marzano"}, "party": "Green Party"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Francesca Rescigno", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/FrancescaRescig", "facebook": "http://https://www.facebook.com/pages/Francesca-Rescigno/768067129894770"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Francesco Alemanni", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ChicoAlemanni", "facebook": "https://www.facebook.com/francesco.alemanni.9"}, "party": "Federazione dei Verdi"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Francesco Attademo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/frattademo", "facebook": "http://https://www.facebook.com/francesco.attademo"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Francesco Cascio", "links": {"twitter": "https://twitter.com/F_Cascio"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Francesco Ferrante", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FranFerrante"}, "party": "Green Party"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Franco BONANINI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/bonaninifranco"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Gabriele Toccafondi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GToccafondi", "facebook": "https://www.facebook.com/toccafondigabriele"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Gerardo Brusco", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gerardobrusco", "facebook": "https://www.facebook.com/brusco.gerardo"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Gianni PITTELLA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/giannipittella", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Gianni-Pittella/25923864548"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giovanni LA VIA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GiovanniLaVia", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1779391073"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giovanni Totti", "links": {"twitter": "https://twitter.com/search?q=%40GiovanniToti&src=typd"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giuliana Sgrena", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/GiulianaSgrena", "facebook": "https://www.facebook.com/giuliana.sgrena.1"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giuseppe Catizoni", "links": {"twitter": "http://twitter.com/pino_catizone", "facebook": "https://www.facebook.com/pinocatizone"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giuseppe GARGANI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GiuseppeGargani", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1183227139"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Giuseppe Scopelliti", "links": {"twitter": "https://twitter.com/G_Scopelliti", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Giuseppe-Scopelliti/47131211963?id=47131211963"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "giusy campo", "links": {"twitter": "http://twitter.com/giusy_campo", "facebook": "http://facebook.com/giusy_campo1"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Goffredo Bettini", "links": {"twitter": "http://twitter.com/GoffredoBettini", "facebook": "https://www.facebook.com/goffredo.bettini"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Igino Bendin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NCDBendin"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Ignazio Corrao", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Igna84", "facebook": "https://www.facebook.com/nacho.corraobelmonte"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Ilaria Bonaccorsi", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ilariabonaccors"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Isa Adinolfi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Isa_Adinolfi", "facebook": "https://www.facebook.com/adinolfiisabella/info"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Isabella Adinolfi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Isa_Adinolfi", "facebook": "https://www.facebook.com/adinolfiisabella"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Lara COMI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/comilara", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Lara-Comi/155619044465389"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Leonardo DOMENICI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ldomenici", "facebook": "https://www.facebook.com/Leonardo.Domenici"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Loredana Lipperini", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LaLipperini", "facebook": "https://www.facebook.com/loredana.lipperini"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Lorella Zanardo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/corpodelledonne", "facebook": "https://www.facebook.com/ilcorpodelledonne"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Lucia Maddoli", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LuciaMaddoli", "facebook": "https://www.facebook.com/LuciaMaddoliconTsipras"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Luciano Maria Carlo Vasques", "links": {"twitter": "http://twitter.com/VasquesLuciano", "facebook": "https://www.facebook.com/luciano.vasques1"}, "party": "Scelta Europea"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marco Affronte", "links": {"twitter": "https://twitter.com/marcoaffronte", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Marco-Affronte/615832768499515"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marco Di Gennaro", "links": {"twitter": "https://twitter.com/marcodige86", "facebook": "https://www.facebook.com/marco.digennaro86"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marco Furfaro", "links": {"twitter": "http://twitter.com/marcofurfaro", "facebook": "https://www.facebook.com/MarcoFurfaro1980"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marco Sayn", "links": {"twitter": "http://twitter.com/dau_susa", "facebook": "https://www.facebook.com/marco.sayn"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marco Zullo", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/marcozullo", "facebook": "https://www.facebook.com/marcozullo"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Maria Saladino", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/MariaSaladinopd", "facebook": "http://www.facebook.com/mary.saladino.1"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Marina Adele Pallotto", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarinaPallotto", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Pallotto-Marina-Adele/631296320291555"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Mario Cicero", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarioCicero4", "facebook": "https://www.facebook.com/mariocicero4"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Mario Pirillo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mario_pirillo", "facebook": "https://www.facebook.com/MarioPirillo"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Massimiliano Salini", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MaxSalini", "facebook": "https://www.facebook.com/massimilianosalini.it"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Massimo Cassano", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MassimoCassano", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Massimo-Cassano/217003101719695"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Matteo Forte", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TeoForte", "facebook": "https://www.facebook.com/matteo.forte.520"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Maurizio Lupi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Maurizio_Lupi"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Niccol\u00f2 Rinaldi", "links": {"twitter": "http://twitter.com/NiccoloRinaldii", "facebook": "http://www.facebook.com/rinaldi.niccolo"}, "party": "Scelta Europea"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Nicola Marini", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Nola_It", "facebook": "https://www.facebook.com/nola.it"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Nicoletta Dosio", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NicolettaDosio", "facebook": "https://www.facebook.com/NicolettaDosioEU"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Nino Germano", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Nino_Germana", "facebook": "https://www.facebook.com/nino.germana/info"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Oktavia Brugger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/oktaviabrugger", "facebook": "https://www.facebook.com/oktaviabrugger/info"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Oliviero Alotto", "links": {"twitter": "http://twitter.com/olivieroalotto", "facebook": "http://www.facebook.com/olivieroalotto2?ref=hl"}, "party": "Federazione dei Verdi"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Paola Morandin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PaolaMorandin", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Paola-Morandin-operaia-RSU-Electrolux-capo-lista-Nord-Est-con-Tsipras/412689455533724"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Paola Sobbrio", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LoveOhm1", "facebook": "https://www.facebook.com/paola.sobbrio"}, "party": "Movimento Cinque Stelle"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Paolo De Castro", "links": {"twitter": "https://twitter.com/paolodecastro", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Paolo-De-Castro/17267586854"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Paolo Romano", "links": {"twitter": "https://twitter.com/presromano", "facebook": "https://www.facebook.com/paolo.romano2/info"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Paolo Sinigaglia", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sinigagl", "facebook": "https://www.facebook.com/paolo.sinigaglia.1970"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Pina Picierno", "links": {"twitter": "http://twitter.com/pinapic", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Pina-Picierno/212896992084952"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Raffaele BALDASSARRE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/rafbaladassarre", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Raffaele-Baldassarre-Fans-Page-Uffciale/194789073891060"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Raffaella Bolini", "links": {"twitter": "http://twitter.com/raffaellabolini"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Roberta ANGELILLI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AngelilliR"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Roberto Dipiazza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RobertoDipiazza", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Roberto-Dipiazza-Momenti-magici/334783493261674"}, "party": "Nuovo Centrodestra"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Roberto Gualtieri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gualtierieurope", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1718182132"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Rudi Russo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/rudirusso", "facebook": "https://www.facebook.com/rudirussofanpage"}, "party": "Scelta Europea"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Salvatore IACOLINO", "links": {"twitter": "https://twitter.com/S_Iacolino", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Salvatore-Iacolino/71101986956"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Sergio  Cofferati ", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Cofferati"}, "party": "Partito Democratico"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Stefano Lugli", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LugliSte", "facebook": "https://www.facebook.com/stefano.lugli.12"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Susy De Martini", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DeMartiniEu", "facebook": "https://www.facebook.com/DeMartiniEu"}, "party": "Forza Italia"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Thomas Bastianel", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TBastianel", "facebook": "https://www.facebook.com/thomas.bastianel"}, "party": "Scelta Europea"}, {"country": "italy", "region": "", "name": "Tommaso Fattori", "links": {"twitter": "http://twitter.com/TommasoFattori", "facebook": "https://www.facebook.com/TommiFattori"}, "party": "L'altra Europa Con Tsipras"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Afrodite Al Salech", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alsalech", "facebook": "https://www.facebook.com/afroditealsalech"}, "party": "\u0395\u039b\u0399\u0391"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Dimitris Christopoulos", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dichristopoulos"}, "party": "\u03a3\u03a5\u03a1\u0399\u0396\u0391"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Ermela Gianna", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/@ErmelaGianna"}, "party": "\u0394\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Katerina Melfou", "links": {"twitter": "https://twitter.com/katmelfou", "facebook": "https://www.facebook.com/katerina.melfou"}, "party": "\u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03ac "}, {"country": "greece", "region": "", "name": "KOSTAS ARGYROS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kostasargyros", "facebook": "https://www.facebook.com/kapoiosxrhsths"}, "party": "\u03a4\u03bf \u03a0\u03bf\u03c4\u03ac\u03bc\u03b9"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Kriton ARSENIS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/karsenis", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Kriton-Arsenis/100000555720516"}, "party": "\u03a3\u03a5\u03a1\u0399\u0396\u0391"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Manos Valasis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ManosValasis", "facebook": "https://www.facebook.com/manos.valasis"}, "party": "\u03a0\u03a1\u0391\u03a3\u0399\u039d\u039f\u0399- \u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7, \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Nicholas Yatromanolakis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nyatrom", "facebook": "https://www.facebook.com/nicholasyatromanolakis"}, "party": "\u03a4\u03bf \u03a0\u03bf\u03c4\u03ac\u03bc\u03b9"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Olga Theodorikakou", "links": {"twitter": "http://twitter.com/OTheodorikakou", "facebook": "https://www.facebook.com/olga.theodorikakou"}, "party": "\u03a0\u03a1\u0391\u03a3\u0399\u039d\u039f\u0399- \u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7, \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"}, {"country": "greece", "region": "", "name": "Stelios Kympouropoulos", "links": {"twitter": "http://twitter.com/kympouropoulos"}, "party": "\u03a0\u03a1\u0391\u03a3\u0399\u039d\u039f\u0399- \u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7, \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Amaury Caprasse", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Amaury_Caprasse"}, "party": "Parti Socialiste"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Aur\u00e9lie  Decoene", "links": {"twitter": "http://twitter.com/aureliedecoene", "facebook": "https://www.facebook.com/aureliedecoene"}, "party": "Partij van de Arbeid van Belgi\u00eb / Parti du Travail de Belgique - Gauche d'Ouverte"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Collins NWEKE", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/collinsnweke", "facebook": "http://facebook.com/col.nweke"}, "party": "Groen"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Cristina  COTEANU", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Coteanu4Europe", "facebook": "https://www.facebook.com/cristina.archive"}, "party": "F\u00e9d\u00e9ralistes D\u00e9mocrates Francophones"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Dirk Holemans", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/ecodenker", "facebook": "http://www.facebook.com/dirkholemans"}, "party": "Groen"}, {"country": "belgium", "region": "", "name": "Dirk Vansintjan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DirkVansintjan", "facebook": "https://www.facebook.com/dirk.vansintjan"}, "party": "Groen"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Duygu Celik", "links": {"twitter": "http://twitter.com/DuyCelik", "facebook": "https://www.facebook.com/duygu.celik.be"}, "party": "Parti Socialiste"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Emilie Peeters", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EmiPeeters", "facebook": "https://www.facebook.com/emilie.peeters.1"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Eva De Bleeker", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EvaDeBleeker", "facebook": "https://www.facebook.com/eva.debleeker"}, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "franco seminara", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SeminaraFranco", "facebook": "https://www.facebook.com/franco.seminara.50"}, "party": "Parti Socialiste"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Fran\u00e7oise Parent", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ParentFrancoise", "facebook": "https://www.facebook.com/francoise.parent"}, "party": "Mouvement R\u00e9formateur"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Ries", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Frederiqueries", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Fr%C3%A9d%C3%A9rique-Ries/121508211203759"}, "party": "Mouvement R\u00e9formateur"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Gerolf Annemans", "links": {"twitter": "https://twitter.com/gannemans", "facebook": "https://www.facebook.com/gannemans"}, "party": "Vlaams Belang"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Guy Verhofstadt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GuyVerhofstadt", "facebook": "https://www.facebook.com/fanpageguyverhofstadt"}, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Han Soete", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HanSoete", "facebook": "https://www.facebook.com/han.soete"}, "party": "Partij van de Arbeid van Belgi\u00eb / Parti du Travail de Belgique - Gauche d'Ouverte"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Hugo van Dienderen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/HugoVDien", "facebook": "https://www.facebook.com/hugo.vandienderen"}, "party": "Groen"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Ivo Belet", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IvoBelet"}, "party": "Christen-Democratisch en Vlaams"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Julie Rizkallah-Szmaj", "links": {"twitter": "https://twitter.com/julierizkallahs", "facebook": "https://www.facebook.com/julie.rizkallahszmaj"}, "party": "Mouvement R\u00e9formateur"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Jutta Buyse", "links": {"twitter": "https://twitter.com/juttabuyse"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Kathleen Van Brempt", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/kvanbrempt", "facebook": "http://www.facebook.com/kathleenvanbrempt"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Lieven Meert", "links": {"twitter": "https://twitter.com/limeert", "facebook": "https://www.facebook.com/lieven.meert"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Malika Abbad", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MalikaAbbad", "facebook": "https://www.facebook.com/malika.abbad.54"}, "party": "Groen"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Marc Tarabella", "links": {"twitter": "https://twitter.com/marctarabella", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Marc-Tarabella/440244735250"}, "party": "Parti Socialiste"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Marianne Thyssen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mariannethyssen"}, "party": "Christen-Democratisch en Vlaams"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Marie Arena", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Mariearena2012", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Marie-Arena/109149719130331"}, "party": "Parti Socialiste"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Marie De Clerck", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mariedeclerck", "facebook": "http://facebook.com/mdclerck"}, "party": "Christen-Democratisch en Vlaams"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Mathieu Morelle", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mathieumorelle", "facebook": "https://www.facebook.com/mathieu.morelle"}, "party": "Centre D\u00e9mocrate Humaniste"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Maxime Daye", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/maximedaye", "facebook": "https://www.facebook.com/pagemaximedaye"}, "party": "Mouvement R\u00e9formateur"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Patricia Lamas Sanchez", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PatriciaLamas"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Philippe De Backer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/debackerphil", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Philippe-De-Backer/62130106444"}, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Philippe Lamberts", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ph_lamberts", "facebook": "https://www.facebook.com/philippe.lamberts.3"}, "party": "Ecolo"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Pieter Vandenbroucke", "links": {"twitter": "https://twitter.com/piet_vdb", "facebook": "https://www.facebook.com/pvandenbroucke"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Pietro De Matteis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PietroDeMatteis", "facebook": "https://www.facebook.com/PietroDeMatteisMEP"}, "party": "Stand Up for the United States of Europe"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Sa\u00efd El Khadraoui", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SaidElKhadraoui", "facebook": "https://www.facebook.com/websaid"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Sam van Rooy", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/samvanrooy1", "facebook": "https://www.facebook.com/samvanrooy"}, "party": "Vlaams Belang"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Sander Loones", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SanderLoones", "facebook": "https://www.facebook.com/sander.loones.1"}, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, {"country": "belgium", "region": "Coll\u00e8ge \u00e9lectoral francophone", "name": "Saskia Bricmont", "links": {"twitter": "https://twitter.com/bricmontsaskia", "facebook": "https://www.facebook.com/saskia.bricmont"}, "party": "Ecolo"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Valerie Del Re", "links": {"twitter": "https://twitter.com/valeriedelre", "facebook": "https://www.facebook.com/valerie.d.re.1"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "", "name": "Wendy van Dorst", "links": {"twitter": "http://twitter.com/wvandorst", "facebook": "https://www.facebook.com/wvandorst"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "Nederlandstalig Kiescollege", "name": "Yasin Kilic", "links": {"twitter": "https://twitter.com/yasin_kilic", "facebook": "https://www.facebook.com/kilic.yasin"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "belgium", "region": "", "name": "Yasmine Kherbache", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Kherbache", "facebook": "https://www.facebook.com/yasmine.kherbache"}, "party": "Socialistische Partij Anders"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Anja Hazekamp", "links": {"twitter": "https://twitter.com/anjahazekampamp", "facebook": "https://www.facebook.com/anja.hazekamp"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Bastiaan BELDER", "links": {"twitter": "https://twitter.com/eurofractiesgp"}, "party": "ChristenUnie"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Corinne Cornelisse", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CorinneCornelis", "facebook": "http://nl-nl.facebook.com/PartijvoordeDieren"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Dani\u00ebl van der STOEP", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Dvanderstoep", "facebook": "https://www.facebook.com/danielvanderstoep"}, "party": "Artikel 50"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Erik Wesselius", "links": {"twitter": "https://twitter.com/erikwesselius"}, "party": "Socialistische Partij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Esther de LANGE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Esther_de_Lange", "facebook": "http://nl-nl.facebook.com/esther.delange1"}, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Frank Wassenberg", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WassenbergFrank"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Gerben Jan Gerbrandy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Gerbrandy", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1265299670"}, "party": "Democraten 66"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Gijs Peskens", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/gpeskens"}, "party": "Piratenpartij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Hans van Baalen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/hans_van_baalen"}, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Huub Bellemakers", "links": {"twitter": "http://twitter.com/huubbellemakers", "facebook": "https://www.facebook.com/huub.bellemakers"}, "party": "GroenLinks"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Jeroni Vergeer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jeronivergeer", "facebook": "https://www.facebook.com/jeronivergeerinheteuropeesparlement"}, "party": "GroenLinks"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Kati Piri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KatiPiri", "facebook": "www.facebook.com/katipiriPvdA"}, "party": "Partij van de Arbeid"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Lambert van NISTELROOIJ", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LvNistelrooij", "facebook": "https://www.facebook.com/lambert.vannistelrooij"}, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Lammert van Raan", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/PartijvdDieren", "facebook": "http://www.facebook.com/PartijvoordeDieren?ref=ts&fref=ts"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Luuk van der Veer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LuukvanderVeer", "facebook": "http://https://www.facebook.com/luuk.vanderveer.5"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Marianne Thieme", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mariannethieme", "facebook": "http://facebook.com/mariannethieme"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Marietje Schaake", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarietjeSchaake", "facebook": "https://www.facebook.com/marietjeschaake"}, "party": "Democraten 66"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Matthijs Pontier", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Matthijs85", "facebook": "https://www.facebook.com/MatthijsPiraat"}, "party": "Piratenpartij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Michiel Emmelkamp", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/MDEmmelkamp"}, "party": "Partij van de Arbeid"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Nejra Kalkan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KNejra"}, "party": "Partij van de Arbeid"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Niels Jongerius", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Nielsjongerius"}, "party": "Socialistische Partij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Otto ter Haar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/DeGroenen", "facebook": "https://www.facebook.com/ottoterhaar"}, "party": "De Groenen"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Pablo Moleman", "links": {"twitter": "http://www.twitter.nl/pablomoleman"}, "party": "Partij voor de Dieren "}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Paul Sneijder", "links": {"twitter": "http://twitter.com/paulsneijder", "facebook": "http://facebook.com/paulsneijderPvdA"}, "party": "Partij van de Arbeid"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Peter van DALEN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/petervdalen", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001635525936"}, "party": "ChristenUnie"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Robert Wintraecken", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/rwintraecken"}, "party": "Democraten 66"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Rogier Huurman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/PiraatRHuurman"}, "party": "Piratenpartij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Truuske Smits", "links": {"twitter": "http://twitter.com/truusk", "facebook": "http://facebook.com/truuske"}, "party": "GroenLinks"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Wiel Maessen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wielmae", "facebook": "https://www.facebook.com/wielm"}, "party": "Piratenpartij"}, {"country": "netherlands", "region": "", "name": "Wim Van de Camp", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WimvandeCamp", "facebook": "https://www.facebook.com/wvandecamp"}, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Alexandra Thein", "links": {"twitter": "https://twitter.com/alexandrathein"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "Bayern", "name": "Andreas Maslo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AndreasMaslo"}, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, {"country": "germany", "region": "Baden-W\u00fcrttemberg", "name": "Andreas Schwab", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Andreas_Schwab", "facebook": "https://www.facebook.com/"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Andrej Novak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/andrejfnovak", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Andrej-Novak-Gr%C3%BCner-Kandidat-f%C3%BCr-Europa/853020804714599"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Anke Domscheit-Berg", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/anked", "facebook": "http://www.facebook.com/domscheit"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Anne Helm", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SeeroiberJenny", "facebook": "https://www.facebook.com/SeeroiberJenny"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "Baden-W\u00fcrttemberg", "name": "Apostolos Kelemidis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AKelemidis", "facebook": "https://www.facebook.com/apostolos.kelemidis;"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Arian Kriesch", "links": {"twitter": "https://twitter.com/freiheitsfreund"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Arne  Lietz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ArneLietz", "facebook": "https://de-de.facebook.com/ArneLietz"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Nordrhein-Westfalen", "name": "Axel Voss", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AxelVossMdEP", "facebook": "https://www.facebook.com/AxelVossMdEP"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Barbara Lochbihler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/blochbihler", "facebook": "https://www.facebook.com/barbara.lochbihler"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Beatrix von Storch", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Beatrix_vStorch"}, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Beret Roots", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BeretRoots", "facebook": "https://www.facebook.com/Beret.Roots;"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Bernd Lange", "links": {"twitter": "https://twitter.com/berndlange", "facebook": "https://www.facebook.com/lange.mdep?a=10&b=3"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Bernd Lucke", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BerndLucke", "facebook": "https://www.facebook.com/luckebernd;"}, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Bruno Gerd Kramm", "links": {"twitter": "http://www.twitter.de/Brunogertkramm", "facebook": "http://www.facebook.de/brunogertkramm"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "Hamburg", "name": "Carsten Ovens", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CarstenOvens", "facebook": "https://www.facebook.com/carsten.ovens;"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Christine Linnartz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/chrlinnartz", "facebook": "https://www.facebook.com/EUdiversity"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Christoph Peschke", "links": {"twitter": "https://twitter.com/pit_peschke", "facebook": "https://www.facebook.com/peschke.oedp"}, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "Nordrhein-Westfalen", "name": "Christophe Darley", "links": {"twitter": "https://twitter.com/chris_darley", "facebook": "https://www.facebook.com/christophe.darley"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Th\u00fcringen", "name": "Claudia Heber", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ClaudiaHeber"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Baden-W\u00fcrttemberg", "name": "Daniel Caspary", "links": {"twitter": "https://twitter.com/caspary"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Bayern", "name": "Diana K\u00e4ding", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DianaKaeding"}, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Dr. Peter Zimmer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/tier_info", "facebook": "https://www.facebook.com/Tiere4Peter"}, "party": "PARTEI MENSCH UMWELT TIERSCHUTZ"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Duplitzer Imke", "links": {"twitter": "https://www.facebook.com/ttps://twitter.com/imkeduplitzer"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Fabienne Vesper", "links": {"twitter": "https://twitter.com/fabievesper", "facebook": "https://www.facebook.com/fabiennevesper"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Fotios Amanatides", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DosOz42"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Gabi Zimmer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GabiZimmerMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/gabi.zimmer.3"}, "party": "DIE LINKE."}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Gilles Bordelais", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Gilles_PPDE"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Gregory Engels", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dichter", "facebook": "https://www.facebook.com/Engels76"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Hanns-Dieter Schlierf", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dschlumpf1", "facebook": "https://www.facebook.com/hannsdieter.schlierf"}, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Hasso Mansfeld", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HassoMansfeld", "facebook": "https://www.facebook.com/strategienundinhalte"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Helga Tr\u00fcpel", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/helgatruepel", "facebook": "https://www.facebook.com/helga.truepel"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "Nordrhein-Westfalen", "name": "Herbert Reul", "links": {"twitter": "https://twitter.com/hreul", "facebook": "https://www.facebook.com/HerbertReul"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Baden-W\u00fcrttemberg", "name": "Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle", "links": {"twitter": "https://twitter.com/inge_graessle", "facebook": "https://www.facebook.com/inge.graessle"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Jan Philipp Albrecht", "links": {"twitter": "https://twitter.com/janalbrecht", "facebook": "https://www.facebook.com/janphilippalbrecht"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Jennifer Bartelt", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/j_bartelt"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Jennifer Michelle Rath", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Jennifer_Rath", "facebook": "https://www.facebook.com/JenniferMichelleRath"}, "party": "DIE LINKE."}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Jens Seipenbusch", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Seipenbusch", "facebook": "https://www.facebook.com/jens.seipenbusch"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "Berlin", "name": "Joachim Zeller", "links": {"twitter": "https://twitter.com/joachimzeller"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Julia Reda", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Senficon", "facebook": "https://www.facebook.com/Senficon"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Knut Fleckenstein", "links": {"twitter": "https://twitter.com/knufleckenstein", "facebook": "https://www.facebook.com/knut.fleckenstein"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Konstantin Kuhle", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KonstantinKuhle", "facebook": "https://www.facebook.com/konstantin.kuhle"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Magnus Buhlert", "links": {"twitter": "https://twitter.com/magnus_buhlert", "facebook": "https://www.facebook.com/buhlert;"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Martin H\u00e4usling", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MartinHaeusling", "facebook": "https://www.facebook.com/martin.hausling"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Martin Kliehm", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kliehm", "facebook": "https://www.facebook.com/kliehm"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Martin Schirdewan", "links": {"twitter": "https://twitter.com/schirdewan", "facebook": "https://www.facebook.com/martinschirdewanberlin;"}, "party": "DIE LINKE."}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Martina P\u00f6ser", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LunaLoof"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Matthias Groote", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Groote", "facebook": "https://www.facebook.com/groote.eu"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Nadja Hirsch", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nadjahirsch/", "facebook": "https://www.facebook.com/nadja.hirsch"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Nils Hindersmann", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/nhindersmann", "facebook": "https://www.facebook.com/hindersmann.nils"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Patrick Schiffer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/pschiffer", "facebook": "https://www.facebook.com/pakkipatrickschiffer"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Peter Alberts", "links": {"twitter": "http://twitter.com/peteralberts", "facebook": "https://www.facebook.com/peter.alberts.12"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Phillip Vo\u00df", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PhilippVoss"}, "party": "Freie W\u00e4hler"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Rebecca Harms", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RebHarms", "facebook": "https://www.facebook.com/RebeccaHarmsMEP"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "M\u00fcnchen", "name": "Regina Koller", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ReginaKoller", "facebook": "https://www.facebook.com/koller.regina?ref=tn_tnmn"}, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "Schleswig-Holstein", "name": "Reimer B\u00f6ge", "links": {"twitter": "https://twitter.com/reimerboege"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Reinhard B\u00fctikofer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/bueti", "facebook": "https://de-de.facebook.com/r.bueti"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Robert Harrison", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/RobHarrison_EU", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Robert-Harrison-EU/215649708604785"}, "party": "Freie Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "Passau", "name": "Sebastian Frankenberger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sfrankenberger", "facebook": "https://www.facebook.com/sebastian.frankenberger"}, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Ska Keller", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SkaKeller", "facebook": "https://www.facebook.com/SkaKellerMEP"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Stevan Cirkovic", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ResEuropae", "facebook": "https://www.facebook.com/ResEuropae"}, "party": "Piratenpartei"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Sven Giegold", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sven_giegold", "facebook": "https://www.facebook.com/sven.giegold"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Sven Giegold", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sven_giegold", "facebook": "https://www.facebook.com/sven.giegold"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Sylvia-Yvonne Kaufmann", "links": {"twitter": "http://twitter.com/KaufmannSylvia", "facebook": "http://facebook.com/Sylvia.Yvonne.Kaufmann"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Terry Reintke", "links": {"twitter": "http://twitter.com/TerryReintke", "facebook": "https://www.facebook.com/TerryReintkeIntoTheEuropeanParliament"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Thomas H\u00e4ndel", "links": {"twitter": "https://twitter.com/thaendel", "facebook": "https://www.facebook.com/thomas.handel.54"}, "party": "DIE LINKE."}, {"country": "germany", "region": "Nordrhein-Westfalen", "name": "Ulrich Beul", "links": {"twitter": "https://twitter.com/uli_b"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Ulrike Rodust", "links": {"twitter": "https://twitter.com/UlrikeRodust", "facebook": "https://www.facebook.com/ulrike.rodust"}, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "Saarland", "name": "Valentin Holzer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/valentinholzer"}, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, {"country": "germany", "region": "", "name": "Wolfgang G. Wettach", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wettach", "facebook": "https://www.facebook.com/WettachEuropa;"}, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Allan Norr\u00e9 Pedersen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AllanNorre", "facebook": "https://www.facebook.com/allan.norre"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Anders Vistisen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AndersVistisen", "facebook": "https://www.facebook.com/anders.vistisen?fref=ts"}, "party": "Dansk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Anne-Mette Wehm\u00fcller", "links": {"twitter": "https://twitter.com/annemwehmueller", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Anne-Mette-Wehm\u00fcller-SF-R\u00e5dmand-og-Spidskandidat-til-kommunalvalget"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Bendt Bendtsen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BendtEU", "facebook": "https://www.facebook.com/bendtbendtsen"}, "party": "Det Konservative Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Britta Thomsen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/BrittaThomsen", "facebook": "https://www.facebook.com/brittathomsendk"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Christel Schaldemose", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SchaldemoseMEP", "facebook": "https://www.facebook.com/ChristelSchaldemose"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Christian Juhl", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ChristianJuhl2", "facebook": "https://www.facebook.com/chr.juhl?fref=ts"}, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Christian Kj\u00f8lhede", "links": {"twitter": "http://twitter.com/kjoelhede", "facebook": "https://www.facebook.com/KjoelhedeEU"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Christina Egelund", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ChristinaEgelun", "facebook": "https://www.facebook.com/cegelundpedersen"}, "party": "Liberal Alliance"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Gunde Odgaard", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GundeOdgaard"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Jacob Is\u00f8e Kl\u00e6rke", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jacobklaerke", "facebook": "https://www.facebook.com/jacobsvalg"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Jens ROHDE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jensrohde", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Jens-Rohde"}, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Jeppe Kofod", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JeppeKofod", "facebook": "https://www.facebook.com/jeppekofod"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Jess Myrthu", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MyrthuJ", "facebook": "https://www.facebook.com/jess.myrthu"}, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Josefine Kofoed Christiansen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JKofoedC", "facebook": "https://www.facebook.com/josefine.kofoed.christiansen?fref=ts"}, "party": "Det Konservative Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Karen Melchior", "links": {"twitter": "https://twitter.com/karmel80", "facebook": "https://www.facebook.com/karenmelchioriEP"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Kasper Heumann Kristensen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KasperK10"}, "party": "Liberal Alliance"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Kathrine Alexandrowiz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KathrineAlex", "facebook": "http://www.facebook.com/StemAlexiEU"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Lasse Quvang Rasmussen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LasseQuvang", "facebook": "https://www.facebook.com/lassequvang.dk"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Lave K. Broch", "links": {"twitter": "http://twitter.com/lavekbroch", "facebook": "https://www.facebook.com/lavekbroch"}, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Margrete Auken", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MargreteAuken", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Margrete-Auken/36730930417"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Mette-Katrine Ejby Buch", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mkebuch"}, "party": "Det Konservative Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Morten Helveg Petersen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mortenhelveg", "facebook": "https://www.facebook.com/morten.h.petersen.75"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "links": {"twitter": "https://twitter.com/loekkegaard_mep", "facebook": "https://www.facebook.com/morten.lokkegaard"}, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Morten MESSERSCHMIDT", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MrMesserschmidt", "facebook": "https://www.facebook.com/MortenMesserschmidt"}, "party": "Dansk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Nichlas Vind", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NichlasVind", "facebook": "https://www.facebook.com/Cnichlasvind"}, "party": "Det Konservative Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Nicolai Svejgaard Poulsen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NSvejgaard", "facebook": "https://www.facebook.com/nicolaisvejgaard?fref=ts"}, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Niels Westy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/nielswesty", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Niels-Westy/224618087732388"}, "party": "Liberal Alliance"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Ole CHRISTENSEN", "links": {"twitter": "http://twitter.com/oleeu"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Rasmus Gjedss\u00f8 Bertelsen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/rasmusgb", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Rasmus-Gjedss%C3%B8-Bertelsen/655823231123609"}, "party": "Socialdemokratiet"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Rina Ronja Kari", "links": {"twitter": "https://twitter.com/rinakari", "facebook": "https://www.facebook.com/RinaRonjaKari"}, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Samira  Nawa", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Samira_Nawa", "facebook": "https://www.facebook.com/SAMIRA.NAWA"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Sissel Kvist", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sissel_kvist"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Teis Volstrup", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TeisVolstrup", "facebook": "https://www.facebook.com/StemTeis"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Thomas Elkjaer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Thomas_Elkjaer", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Thomas-Elkj%C3%A6r/382423298493731"}, "party": "Radikale Venstre"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Tobias Clausen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TClausen_"}, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Tonni Hansen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Tonni_EU", "facebook": "https://www.facebook.com/TonniHansenEU"}, "party": "Socialistisk Folkeparti"}, {"country": "denmark", "region": "", "name": "Troels Juel", "links": {"twitter": "https://twitter.com/troelsjuel", "facebook": "https://www.facebook.com/troelsjuelEL"}, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Amelia Andersdotter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/teirdes", "facebook": "https://www.facebook.com/aandersdotter"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Anna Maria Corazza Bildt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ANNAMARIACB", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Anna-Maria-Corazza-Bildt/69490331421"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Anton Nordenfur", "links": {"twitter": "https://twitter.com/antonnordenfur", "facebook": "https://www.facebook.com/antonnordenfur"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Carl-Oskar Bohlin", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/carloskar", "facebook": "https://www.facebook.com/bohlin2014"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Cecilia Wikstr\u00f6m", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CeciliaWikstrom", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Europaparlamentariker-Cecilia-Wikstr%C3%B6m/300583770875"}, "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Christofer Fjellner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/Fjellner", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Christofer-Fjellner-Your-liberal-voice-in-the-European-Parliament/30819548186"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Ellinor Eriksson", "links": {"twitter": "https://mobile.twitter.com/EllinorSSU"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Eva Nisser", "links": {"twitter": "http://twitter.com/junilistan", "facebook": "https://www.facebook.com/junilistanSE"}, "party": "Junilistan"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Evin Incir", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Evin_Incir"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Gunnar H\u00f6kmark", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/ghokmark", "facebook": "https://www.facebook.com/ghokmark"}, "party": "Moderata Samlingspartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Hans Jangeby", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HJangeby", "facebook": "https://www.facebook.com/Akta.Demokrati"}, "party": "\u00c4kta Demokrati"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Isabelle Danielsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/izziedizzy87", "facebook": "https://www.facebook.com/izziedizzy"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Jazz Munteanu", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jazzthedancer", "facebook": "https://www.facebook.com/jazzmunteanu"}, "party": "Feministiskt initiativ"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Jens  Nilsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jensni", "facebook": "https://www.facebook.com/jens.nilsson.eu?fref=ts"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Jos\u00e9  Kimenga", "links": {"twitter": "http://twitter.com/josekimenga", "facebook": "https://www.facebook.com/jose.kimenga"}, "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Linn\u00e9a Engstr\u00f6m", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/LinneaEngstrom", "facebook": "https://www.facebook.com/linnea.engstrom.33"}, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Magnus Nilsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/permagnusn", "facebook": "https://www.facebook.com/kryssa.magnus"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Marita Ulvskog", "links": {"twitter": "https://twitter.com/maritaulvskog", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1491451026"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Mariya Voyvodova", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MariyaVoy"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Momodou Jallow", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Jallow_M", "facebook": "https://www.facebook.com/"}, "party": "V\u00e4nsterpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Natalie Ylitalo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NathalieYlitalo", "facebook": "https://www.facebook.com/LoveMee"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Olle LUDVIGSSON", "links": {"twitter": "https://twitter.com/olleludvigsson", "facebook": "https://www.facebook.com/olle.ludvigsson"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Olle Ludvigsson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/olleludvigsson", "facebook": "https://www.facebook.com/olle.ludvigsson"}, "party": "Socialdemokraterna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Robert Hannah", "links": {"twitter": "https://twitter.com/RobertHannah85", "facebook": "https://www.facebook.com/RobertHannahFolkpartiet"}, "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Torbj\u00f6rn Wester", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Torbjorn_Wester", "facebook": "https://www.facebook.com/torbjorn.wester"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Troed S\u00e5ngberg", "links": {"twitter": "http://twitter.com/troed"}, "party": "Piratpartiet"}, {"country": "sweden", "region": "", "name": "Ulrika Geeraedts ", "links": {"twitter": "Http://Www.twitter.com/ulrikaGeeraedts", "facebook": "https://www.facebook.com/ulrika.geeraedts"}, "party": "Folkpartiet liberalerna"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Ahto Apajalahti", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ahtoapajalahti", "facebook": "https://www.facebook.com/ahto.apajalahti"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Anna-Kristiina Mikkonen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AKMikkonen", "facebook": "https://www.facebook.com/AKEurooppaan"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Anne Bland", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AnneBland", "facebook": "https://www.facebook.com/anne.bland"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Anne Louhelainen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AnneLouhelainen", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Anne-Louhelainen-europarlamenttiin-2014/172212609491370"}, "party": "Perussuomalaiset"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Anne-Mari Virolainen", "links": {"twitter": "thttp://www.twitter.com/AMVIrolainen", "facebook": "https://www.facebook.com/annemari.virolainen"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Anni Sinnem\u00e4ki", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AnniSinnemaki", "facebook": "https://www.facebook.com/annisinnemaki"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Antero Eerola", "links": {"twitter": "http://twitter.com/anteroeerola", "facebook": "https://www.facebook.com/anteroeerola"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Antero Vartia", "links": {"twitter": "http://twitter.com/anterovartia", "facebook": "https://www.facebook.com/anterovartia"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Antti H\u00e4kk\u00e4nen", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/anttihakkanen", "facebook": "https://www.facebook.com/hakkanenantti"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Antti Kaikkonen", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/anttikaikkonen", "facebook": "https://www.facebook.com/kansanedustajakaikkonen"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Arto Lampila", "links": {"twitter": "http://twitter.com/artolampila", "facebook": "https://www.facebook.com/alampila"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Arto Lampila", "links": {"twitter": "http://twitter.com/artolampila", "facebook": "http://facebook.com/alampila"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Aura Salla", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AuraSalla", "facebook": "https://www.facebook.com/SallaAura"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Carolina Nyst\u00e9n", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/carolinanysten", "facebook": "https://www.facebook.com/caronysten"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Christina Gestrin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stinagestrin"}, "party": "Svenska folkpartiet/ Suomen ruotsalainen kansanpuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Eero Vainio", "links": {"twitter": "http://twitter.com/EeroVainio", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Eero-Vainio/179149788787700"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Eija-Riitta Korhola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ER_Korhola", "facebook": "https://www.facebook.com/erkorhola"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Elina Lappalainen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LappalainenE"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Francesca Vallin", "links": {"twitter": "http://twitter/violetavallin", "facebook": "https://www.facebook.com/francesca.vallin"}, "party": "Itsen\u00e4isyyspuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Hanna Kosonen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/KosonenHanna", "facebook": "https://www.facebook.com/hannakosonen.fi"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Hanna Sarkkinen", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/HSarkkinen", "facebook": "http://www.facebook.com/HMKSarkkinen"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Harri Kivist\u00f6", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HarriKivisto", "facebook": "https://www.facebook.com/harri2011"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Heidi Hautala", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/HeidiHautala", "facebook": "http://www.facebook.com/heidi.hautala.14"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Heikki Ketoharju", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/heikkiket", "facebook": "https://www.facebook.com/heikki.ketoharju"}, "party": "Suomen Kommunistinen Puolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Heikki Patom\u00e4ki", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HeikkiPatomki", "facebook": "https://www.facebook.com/patomaki.heikki"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Helena Eronen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/helenaeronen", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Helena-Eronen/161746793885550"}, "party": "Muutos 2011"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Helena Eronen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/helenaeronen", "facebook": "http://www.facebook.com/helena.eronen"}, "party": "Muutos 2011"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Henna Virkkunen", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/HennaVirkkunen", "facebook": "https://www.facebook.com/virkkunenhenna"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Ilkka Kantola", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ilkkakantola", "facebook": "https://www.facebook.com/kantolailkka"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Ilkka Matinpalo", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ilkkamatinpalo"}, "party": "Perussuomalaiset"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Jan Finskas", "links": {"twitter": "http://twitter.com/JanErikFinskas", "facebook": "https://www.facebook.com/jfinskas"}, "party": "Itsen\u00e4isyyspuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Janne Laulumaa", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Laulumaa76", "facebook": "https://www.facebook.com/ehdokaslaulumaa"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Janne P. Hukkinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Hukkinen", "facebook": "https://www.facebook.com/palautevirta"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Janne Paalij\u00e4rvi", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jpaalija", "facebook": "https://www.facebook.com/paalijarvi"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Janne Paalij\u00e4rvi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/paalijarvi", "facebook": "https://www.facebook.com/paalijarvi"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Jari Andersson", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jariandersson", "facebook": "https://www.facebook.com/anderssonjari"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Jari V\u00e4li-Klemel\u00e4", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JartsaVK", "facebook": "https://www.facebook.com/euehdokas"}, "party": "Muutos 2011"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Johanna Sumuvuori", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sumuvuori", "facebook": "https://www.facebook.com/meppinanna"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Johannes Hirvaskoski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/hirvaskoski", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Johannes-Hirvaskoski-goes-politiikka/141351915922884"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Jouni Ovaska", "links": {"twitter": "http://twitter.com/JouniOvaska"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Juha-Pekka V\u00e4is\u00e4nen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JPVAISANEN", "facebook": "https://www.facebook.com/jpvaisanen.jpvaisanen"}, "party": "Suomen Kommunistinen Puolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Jussi Saramo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jussisaramo", "facebook": "https://www.facebook.com/jsaramo"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Jyrki Kasvi", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jyrkikasvi", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Jyrki-JJ-Kasvi/15773654903"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Kaarin Taipale", "links": {"twitter": "http://twitter.com/dochakuka", "facebook": "https://www.facebook.com/kaarint"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Kaisa Penny", "links": {"twitter": "http://twitter.com/kaisapenny", "facebook": "https://www.facebook.com/pennykaisa"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Kaisa Penny", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/kaisapenny", "facebook": "http://www.facebook.com/pennykaisa"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Kari Uotila", "links": {"twitter": "http://twitter.com/kariuotila", "facebook": "http://facebook.com/kari.uotila"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Kimmo Kiljunen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/kimmokiljunen", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Kimmo-Kiljunen-Euroopan-parlamenttiin/538940302864215"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Kyuu Eturautti", "links": {"twitter": "http://twitter.com/KyuuEturautti"}, "party": "Muutos 2011"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Lena Wiksten", "links": {"twitter": "http://twitter.com/lenawiksten", "facebook": "https://www.facebook.com/lenawikstenehdokas"}, "party": "Itsen\u00e4isyyspuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Li Andersson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/liandersson", "facebook": "https://www.facebook.com/lindrssn"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Liisa Jaakonsaari", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/ljaakonsaari", "facebook": "https://www.facebook.com/liisajaakonsaari1?ref=ts&fref=ts"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Lisa Sounio-Ahtisaari", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Sounio", "facebook": "https://www.facebook.com/lisa.sounio"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Mari Kaunistola", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/MariKaunistola", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mari-Kaunistola/1473468922871289"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Mari-Leena Talvitie", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/marileenat", "facebook": "https://www.facebook.com/marileena.talvitie"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Maria Lohela", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MariaLohela", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Maria-Lohela/108427315890237"}, "party": "Perussuomalaiset"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Maria Morri", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MariaMorri", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Maria-Morri-Tampereen-valtuustoon-2012/192398710770349"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Maria Ohisalo", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MariaOhisalo", "facebook": "http://www.facebook.com/OhisaloMaria"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Martin Ylik\u00e4nn\u00f6", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MartinYliknn"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Mia Heijnsbroek-Wir\u00e9n", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MiaHeijnsbroek"}, "party": "Svenska folkpartiet/ Suomen ruotsalainen kansanpuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Miapetra Kumpula-Natri", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/miapetrakumpula", "facebook": "https://www.facebook.com/miapetramepiksi"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Mika Isomaa", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mikaisomaa", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mika-Isomaa-valtuustoon-2012/164791830231138"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Mikael B\u00f6\u00f6k", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mikaelbook"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Mikael Jungner", "links": {"twitter": "http://twitter.com/MikaelJungner", "facebook": "https://www.facebook.com/mikael.jungner"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Mikael Pentik\u00e4inen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/jmpentikainen"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Nasima Razmyar", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NasimaRazmyar", "facebook": "https://www.facebook.com/razmyarnasima?fref=ts"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Niklas Mannfolk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/NiklasMannfolk", "facebook": "https://www.facebook.com/Mannfolk.Niklas"}, "party": "Svenska folkpartiet/ Suomen ruotsalainen kansanpuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Oras Tynkkynen", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/oras2014", "facebook": "https://www.facebook.com/oras2014"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Otso Kivek\u00e4s", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/OtsoKivekas", "facebook": "https://www.facebook.com/OtsoKivekas"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Outi Alanko-Kahiluoto", "links": {"twitter": "https://twitter.com/outialanko", "facebook": "https://www.facebook.com/outialanko"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Ozan Yanar", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/yanarozan", "facebook": "http://www.facebook.com/ozan.yanar1"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "P\u00e4ivi Storg\u00e5rd", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PaiviStorgard", "facebook": "https://www.facebook.com/paivistorgard.net"}, "party": "Svenska folkpartiet/ Suomen ruotsalainen kansanpuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Pekka Mustonen", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/horgh", "facebook": "https://www.facebook.com/pekka.mustonen.58"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Peter Fryckman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/peterfryckman"}, "party": "Muutos 2011"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Peter Sunde", "links": {"twitter": "http://twitter.com/brokep"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Petra Packal\u00e9n", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PetraPackalen"}, "party": "Suomen Kommunistinen Puolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Petri Sarvamaa", "links": {"twitter": "https://twitter.com/petrisarvamaa"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Petrus Pennanen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/PetrusPennanen", "facebook": "https://www.facebook.com/petrus.pennanen"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Pia Kauma", "links": {"twitter": "http://twitter.com/PiaKauma", "facebook": "https://www.facebook.com/edustaja.pia.kauma"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Pia Lohikoski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/plhikoski", "facebook": "https://www.facebook.com/plohikoski"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Pirkko Ruohonen-Lerner", "links": {"twitter": "http://twitter.com/PirkkoRL"}, "party": "Perussuomalaiset"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Raoul Plommer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/plomm3r", "facebook": "https://www.facebook.com/plommer"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Reijo Paananen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/PaananenReijo", "facebook": "https://www.facebook.com/ReijoPaananen"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Saara Ilvessalo", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/SaaraIlvessalo", "facebook": "http://www.facebook.com/Ilvessalo"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Saku M\u00e4tt\u00f6", "links": {"twitter": "http://twitter.com/sakumatto", "facebook": "https://www.facebook.com/sakumatto"}, "party": "Itsen\u00e4isyyspuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Sanna Lehtinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/LehtinenKesk", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Sanna-Lehtinen/292807230827303"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Sari Essayah", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SariEssayah", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Sari-Essayah/129082145514"}, "party": "Suomen kristillisdemokraatit"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Satu Haapanen", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/SatuHaapanen"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Silja Borgarsd\u00f3ttir Sandelin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/account", "facebook": "https://www.facebook.com/siljabsandelin"}, "party": "Svenska folkpartiet/ Suomen ruotsalainen kansanpuolue"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Silvia Modig", "links": {"twitter": "https://twitter.com/silviamodig", "facebook": "https://www.facebook.com/silviamodig"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Simon Elo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/simon_elo", "facebook": "https://www.facebook.com/EloSimon"}, "party": "Perussuomalaiset"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Sinikka Torkkola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sinikkatorkkola", "facebook": "https://www.facebook.com/eurovaaliehdokastorkkola"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Sirpa Kauppinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SiruKauppinen"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Sirpa Pietik\u00e4inen", "links": {"twitter": "https://twitter.com/spietikainen"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Sirpa Siru Kauppinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/sirukauppinen", "facebook": "https://www.facebook.com/sirpa.kauppinen"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Susanna Kaukinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SusannaKaukinen", "facebook": "https://www.facebook.com/susanna.kaukinen"}, "party": "Itsen\u00e4isyyspuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Tapani Karvinen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/k4rv1n3n"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Tarja Cronberg", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/tarjacronberg", "facebook": "https://www.facebook.com/tarjacronberg"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Thai Quach", "links": {"twitter": "https://www.twitter.com/thai_quach", "facebook": "https://www.facebook.com/thaiquachpolitician"}, "party": "Kansallinen Kokoomus"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Timo Harakka", "links": {"twitter": "http://twitter.com/TimoHarakka", "facebook": "https://www.facebook.com/harakkaryhma"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Timo Kaunisto", "links": {"twitter": "http://twitter.com/timokaunisto"}, "party": "Suomen Keskusta"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Toivo Haimi", "links": {"twitter": "http://twitter.com/toivohaimi", "facebook": "http://facebook.com/haimitoivo"}, "party": "Vasemmistoliitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Touko Aalto", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/toukoaalto", "facebook": "http://www.facebook.com/toukoaalto"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Tuula Peltonen", "links": {"twitter": "http://twitter.com/tupelton", "facebook": "https://www.facebook.com/tuula.peltonen.37"}, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti"}, {"country": "finland", "region": "", "name": "Tuuli Kousa", "links": {"twitter": "https://twitter.com/tuulikousa", "facebook": "https://www.facebook.com"}, "party": "Vihre\u00e4 liitto"}, {"country": "finland", "region": "Finland", "name": "Ville Hautakangas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/vhautaka", "facebook": "https://www.facebook.com/ville.hautakangas.7/"}, "party": "Piraattipuolue"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Andrus  Ansip", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/AndrusAnsip"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Anvar  Samost", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/anvarsamost", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/anvar.samost\u200e"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Arto Aas", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ArtoAas", "facebook": "https://www.facebook.com/aasarto"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Darja  Vorontsova", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/msdnv"}, "party": "Erakond Eestimaa Rohelised"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Darja  Vorontsova", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/msdnv"}, "party": "Erakond Eestimaa Rohelised"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Eerik-Niiles  Kross", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/EerikNKross", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/EerikNiilesKross"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Igor  Gr\u00e4zin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/kajakallas", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/kaja.kallas"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Imbi Paju", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ImbiPaju", "facebook": "https://www.facebook.com/imbi.paju"}, "party": "S\u00f5ltumatu"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Imre  M\u00fcrk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/imremyrk"}, "party": "Independent"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Indrek Tarand", "links": {"twitter": "http://twitter.com/indrektarand", "facebook": "https://www.facebook.com/indrek.tarand.MEP"}, "party": "Independent"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Jaak  Madison", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/JaakMadison", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/madisonjaak"}, "party": "Eesti Konservatiivne Rahvaerakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Jevgeni Krishtafovitsh", "links": {"twitter": "https://twitter.com/krishtafovitsh", "facebook": "https://www.facebook.com/jevgeni.krishtafovitsh"}, "party": "S\u00f5ltumatu"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Kadri  Simson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/kadrisimson", "facebook": "https://facebook.com/ttps://et-ee.facebook.com/kadri.simson"}, "party": "Eesti Keskerakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Kaja  Kallas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/kajakallas", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/kaja.kallas"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Kristina  Ojuland (ALDE)", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/OjulandK"}, "party": "Independent"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Liisa-Ly  Pakosta", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Liisapakosta", "facebook": "https://facebook.com/ttps://www.facebook.com/liisapakosta"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Linda  Eichler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/LindaEichler"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Marianne  Mikko", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/mariannemikko"}, "party": "Sotsiaaldemokraatlik Erakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Marko  Mihkelson", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/markomihkelson", "facebook": "https://facebook.com/ttps://en-gb.facebook.com/mihkelson"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Mart  Helme", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/MartinHelme", "facebook": "https://facebook.com/ttps://et-ee.facebook.com/martin.helme.9"}, "party": "Eesti Konservatiivne Rahvaerakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Martin Helme", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/MartinHelme", "facebook": "https://facebook.com/ttps://et-ee.facebook.com/martin.helme.9"}, "party": "Eesti Konservatiivne Rahvaerakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Natalja  Kitam", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://ee.linkedin.com/pub/natalja-kitam/15/223/81", "facebook": "https://facebook.com/ttps://et-ee.facebook.com/natalja.kitam"}, "party": "Sotsiaaldemokraatlik Erakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Olga S\u00f5tnik", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/olgasotnik", "facebook": "https://www.facebook.com/olgasotnik"}, "party": "S\u00f5ltumatu"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Silver Meikar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/meikar", "facebook": "https://www.facebook.com/meikar"}, "party": "Independent"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Toomas Alatalu", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/toomasalatalu"}, "party": "Sotsiaaldemokraatlik Erakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Urmas  Paet ", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Urmaspaet"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Urve  Tiidus", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/urvetiidus"}, "party": "Eesti Reformierakond"}, {"country": "estonia", "region": "", "name": "Yoko Alender", "links": {"twitter": "http://twitter.com/@yokoalender", "facebook": "https://www.facebook.com/Yoko-Alender"}, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit"}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Alfreds RUBIKS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AlfredsRubiks"}, "party": "Latvijas Soci\u0101listisk\u0101 partija"}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Elizabete Krivcova", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ekrivcova", "facebook": "http://www.facebook.com/elizabete.krivcova"}, "party": "\"Saska\u0146a\" soci\u0101ldemokr\u0101tisk\u0101 partija"}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Inese VAIDERE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IneseVaidere", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001728650429"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "K\u0101rlis \u0160ADURSKIS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Sadurskis"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160", "links": {"twitter": "https://twitter.com/krisjaniskarins", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Krisjanis-Karins/100001573744291"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "P\u0113teris Vi\u0146\u0137elis", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/peterisvinkelis", "facebook": "https://www.facebook.com/peteris.vinkelis"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Roberts Z\u012aLE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/robertszile"}, "party": "Nacion\u0101l\u0101 apvien\u012bba \"Visu Latvijai!\"-\"T\u0113vzemei un Br\u012bv\u012bbai/LNNK\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Sandra KALNIETE", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Kalniete", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000111274438"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Tatjana \u017dDANOKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Tatjana_Zdanoka", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Tatjana-%C5%BDdanoka/146160892112506"}, "party": "\"Latvijas Krievu savien\u012bba\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Veiko Spolitis", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/veikospolitis", "facebook": "https://www.facebook.com/veiko.spolitis"}, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\""}, {"country": "latvia", "region": "", "name": "Xavier Dutoit", "links": {"twitter": "http://twitter.com/bistro", "facebook": "https://www.facebook.com/alonso.bistro"}, "party": "\"Latvijas Krievu savien\u012bba\""}, {"country": "lithuania", "region": "", "name": "Algirdas SAUDARGAS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Saudargas"}, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga - Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai"}, {"country": "lithuania", "region": "", "name": "Juozas IMBRASAS", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ImbrasasJuozas", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000548353058"}, "party": "Tvarka ir teisingumas"}, {"country": "lithuania", "region": "", "name": "Laima Liucija Andrikien\u0117", "links": {"twitter": "https://twitter.com/andrikiene", "facebook": "https://www.facebook.com/search.php?q=laima%20ANDRIKIEN%C4%96&init=quick&tas=0.3466527472001578#!/LaimaAndrikiene"}, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga - Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai"}, {"country": "lithuania", "region": "", "name": "Zigmantas Bal\u010dytis", "links": {"twitter": "https://twitter.com/balcytis", "facebook": "https://www.facebook.com/zigmantas.balcytis"}, "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Adam BIELAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AdamBielan"}, "party": "Niezale\u017cny"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Adam Ostolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AdamOstolski", "facebook": "https://www.facebook.com/Ostolski.Adam"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "Lubelskie Voivodeship", "name": "Andrzej Stanis\u0142awek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/profstanislawek", "facebook": "https://www.facebook.com/profstanislawek"}, "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Artur Wieczorek", "links": {"twitter": "http://twitter.com/artur_wieczorek"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Barbara Nowacka", "links": {"twitter": "https://twitter.com/", "facebook": "http://https://www.facebook.com/BarbaraANowacka"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Bogumi\u0142 Kolmasiak", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Kolmasiak", "facebook": "https://www.facebook.com/kolmasiak"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Bogus\u0142aw SONIK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SonikBoguslaw", "facebook": "https://www.facebook.com/BoguslawSonik"}, "party": "Platforma Obywatelska"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Danuta JAZ\u0141OWIECKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DJazlowiecka", "facebook": "https://www.facebook.com/djazlowiecka"}, "party": "Platforma Obywatelska"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Dawid Dobrowolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Nicomachean", "facebook": "http://www.facebook.com/dawid.jest.tylko.jeden"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Ewa Miszczuk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ewamiszcz", "facebook": "https://www.facebook.com/ewafk.miszczuk"}, "party": "Polska Partia Socjalistyczna"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Genowefa Grabowska", "links": {"twitter": "httphttps://twitter.com/GGenowef", "facebook": "https://www.facebook.com/genowefa.grabowska.35"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Grzegorz Gruchalski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Gruchalski", "facebook": "http://www.facebook.com/gruchalski"}, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Jaroslaw Milewczyk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JMilewczyk", "facebook": "https://www.facebook.com/jaroslaw.milewczyk"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Jerzy BUZEK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JerzyBuzek", "facebook": "https://www.facebook.com/JerzyBuzek"}, "party": "Platforma Obywatelska"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Joanna Katarzyna SKRZYDLEWSKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jskrzydlewska", "facebook": "https://www.facebook.com/search.php?q=joanna+SKRZYDLEWSKA&init=quick&tas=0.009206037900661823#!/profile.php?id=1783613360"}, "party": "Platforma Obywatelska"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Joanna Senyszyn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Joanna_Senyszyn", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Joanna-Senyszyn/35298442857"}, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Maciej Konieczny", "links": {"twitter": "http://twitter.com/_mkonieczny"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Marcelina Zawisza", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mmzawisza", "facebook": "https://m.facebook.com/marcelina.zawisza.3"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Monika Kwiatkowska", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MonikaKwiat", "facebook": "http://www.facebook.com/monika.kwiat.5"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "Mazowieckie Voivodeship: Warszawa", "name": "Pawe\u0142 Robert KOWAL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/pawelkowalpl", "facebook": "https://www.facebook.com/pawelkowalpl"}, "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Pawe\u0142 ZALEWSKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ZalewskiPawel", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100002242205159"}, "party": "Platforma Obywatelska"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Ryszard CZARNECKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/r_czarnecki"}, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "S\u0142awomir Dziudzik", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SlawekDziudzik", "facebook": "https://www.facebook.com/Slawomir.Dziudzik"}, "party": "Demokracja Bezpo\u015brednia"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Tomasz Orzechowski", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Orzechowski_"}, "party": "Partia Zieloni"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Tomasz Szl\u0105zak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/tomszl"}, "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Wanda Nowicka", "links": {"twitter": "http://twitter.com/WandaNowicka", "facebook": "http://www.facebook.com/pages/Wanda-Nowicka/271664979535448?fref=ts"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Wojciech Muza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WojciechMuza", "facebook": "http://www.facebook.pl/wmuzadwp"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Wojciech Olejniczak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wolejniczak1", "facebook": "http://https://www.facebook.com/olejniczak.wojciech"}, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Eduard Hulicius", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EduardHulicius", "facebook": "https://www.facebook.com/eduard.hulicius"}, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Edvard Ko\u017eu\u0161n\u00edk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kozusnik", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Edvard-Ko%C5%BEu%C5%A1n%C3%ADk/50546026668"}, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Marcel Kollmann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IngMarcelKollma#"}, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Pavel Trantina", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ptrantina", "facebook": "http://facebook.com/ptrantina"}, "party": "Strana zelen\u00fdch"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Alvin Bijedic", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AlvinBijedic", "facebook": "https://www.facebook.com/alvin.bijedic"}, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Angelika Mlinar", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/angelikamlinar", "facebook": "https://www.facebook.com/angelikamlinar"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Benjamin Hemmens", "links": {"twitter": "https://twitter.com/HemmensBen"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Bernhard Sengstschmid", "links": {"twitter": "https://twitter.com/BSengstschmid", "facebook": "https://www.facebook.com/bsengstschmid"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Christian Schmied", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Christian_Schm", "facebook": "https://www.facebook.com/christian.schmied"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Christine Brandst\u00e4tter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/cbra_streifenhttp://", "facebook": "http://www.facebook.com/christine.brandstaetter"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Daniel Haim", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dahaim"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Daniela Weissbacher", "links": {"twitter": "https://twitter.com/daluwe", "facebook": "https://www.facebook.com/dani.weissbacher"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Doris Margreiter", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dosililli", "facebook": "https://www.facebook.com/doris.margreiter"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Elisabeth Grossmann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SissiGrossmann", "facebook": "https://www.facebook.com/elisabeth.grossmann.1"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Eugen Freund", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EugenAFreund", "facebook": "https://www.facebook.com/Eugen.A.Freund"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Evelyn Regner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/evelyn_regner", "facebook": "https://www.facebook.com/evelyn.regner"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Ewald Stadler", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stadler_ewald/", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mag-Ewald-Stadler/245933978801843"}, "party": "REKOS"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Franz Obermayr", "links": {"twitter": "https://twitter.com/franzobermayrhttp://", "facebook": "http://www.facebook.com/franzobermayr"}, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Gerhard Kilga", "links": {"twitter": "http://twitter.com/GerhardKilga"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "G\u00fcnter Kreuzhuber", "links": {"twitter": "https://twitter.com/GKreuzhuber", "facebook": "https://www.facebook.com/gunter.kreuzhuber"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Hanns Z\u00f6llner", "links": {"twitter": "https://twitter.com/zoellh"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Harald Kalasek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/haraldkalasek", "facebook": "https://www.facebook.com/frei.geist.16"}, "party": "B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Harald Vilimsky", "links": {"twitter": "https://twitter.com/vilimsky", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1751634286"}, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Jakob Schwarz", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JakobCSchwarz", "facebook": "https://www.facebook.com/jakob.schwarz"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "J\u00f6rg Leichtfried", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/jleichtfried", "facebook": "https://www.facebook.com/joerg.leichtfried"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Josef Weidenholzer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/weidenholzer", "facebook": "http://www.facebook.com/mepjoe"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Joseph Waldstein-Wartenberg", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JosephWaldstein", "facebook": "https://www.facebook.com/joseph.waldsteinwartenberg"}, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Juliane Okropiridse", "links": {"twitter": "https://twitter.com/juli_wie_august"}, "party": "Europa Anders"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Karin Kadenbach", "links": {"twitter": "https://twitter.com/karinkadenbach", "facebook": "https://www.facebook.com/karin.kadenbach"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Lukas Daniel Klausner", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/Vilinthril"}, "party": "Europa Anders"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Martin Ehrenhauser", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mehrenhauser", "facebook": "https://www.facebook.com/martin.ehrenhauser"}, "party": "Europa Anders"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Martin G\u00f6ssl", "links": {"twitter": "https://twitter.com/martinjgoessl"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Michaela Kauer", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MichaelaKauer", "facebook": "https://www.facebook.com/michaela.kauer"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Michel Reimon", "links": {"twitter": "http://www.twitter.com/michelreimon", "facebook": "https://www.facebook.com/michel.reimon"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Othmar Karas", "links": {"twitter": "https://twitter.com/@othmar_karas", "facebook": "https://www.facebook.com/othmar.karas"}, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Philip Pacanda", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Fisima_", "facebook": "https://www.facebook.com/PhilipPacanda"}, "party": "Europa Anders"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Raphael Sternfeld", "links": {"twitter": "https://twitter.com/raphstar"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Sascha Ernszt", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ErnsztSascha"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Sonja Ablinger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SonjaAblinger"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Stefan   Gara", "links": {"twitter": "https://twitter.com/docgara", "facebook": "https://de-de.facebook.com/stefangara.neos"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Stefan  Windberger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PopArtPolitics", "facebook": "https://www.facebook.com/windberger"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Stefan Schennach", "links": {"twitter": "https://twitter.com/stefanschennach"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Stefan Schn\u00f6ll", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SchnoellStefan", "facebook": "https://www.facebook.com/stefan.schnoll/about"}, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Stefan Schobesberger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/sschobes"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Szabolcs Nagy", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SzaNAGY", "facebook": "https://www.facebook.com/SzaNAGY"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Theresia Leitinger", "links": {"twitter": "https://twitter.com/TheresiaEL", "facebook": "https://www.facebook.com/theresia.e.leitinger"}, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Thomas Kattnig", "links": {"twitter": "https://twitter.com/thomaskattnig", "facebook": "https://www.facebook.com/thomas.kattnig"}, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Ulrike Lunacek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ulrikelunacek", "facebook": "https://www.facebook.com/ulrike.lunacek"}, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative"}, {"country": "austria", "region": "", "name": "Wieland Alge", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WielandAlge", "facebook": "https://www.facebook.com/walge2"}, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Anna Z\u00e1borsk\u00e1", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AnnaZaborska", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1638622706"}, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Anna Zemanov\u00e1", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/ZemanovaAn", "facebook": "https://www.facebook.com/anna.zemanova.75"}, "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KatkaNevedal", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=571958452"}, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Martin Polia\u010dik", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/martinpoliacik", "facebook": "https://www.facebook.com/mpoliacik"}, "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Miroslav Hajno\u0161", "links": {"twitter": "https://twitter.com/miroslavhajnos", "facebook": "https://www.facebook.com/hajnosmiroslav"}, "party": "European Democratic Party "}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Richard Marko", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/richardmarko", "facebook": "https://www.facebook.com/4richardmarko"}, "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"country": "slovakia", "region": "", "name": "Richard Sul\u00edk", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ww.twitter.com/SulikRichard\u00a0", "facebook": "https://www.facebook.com/RichardSulik"}, "party": "Sloboda a Solidarita"}, {"country": "hungary", "region": "", "name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/adamkosamep", "facebook": "https://www.facebook.com/akosamep"}, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt"}, {"country": "hungary", "region": "", "name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "links": {"twitter": "https://twitter.com/dajcstomi"}, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt"}, {"country": "hungary", "region": "", "name": "Zita GURMAI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/zgurmai_EN", "facebook": "https://www.facebook.com/zita.gurmai"}, "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Andrej Lavtar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AndrejLavtar"}, "party": "Kacin Konkretno"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Damjan Mandelc", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Solidarnost_si", "facebook": "https://www.facebook.com/solidarnost.si?ref=hl"}, "party": "Solidarnost"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Darja Radi\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/Zares"}, "party": "ZARES-Nova Politika"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Dorijan Mar\u0161i\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DorijanMarsic/", "facebook": "https://www.facebook.com/dorijan.marsic?ref=nur"}, "party": "Kacin Konkretno"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Miha Isteni\u010d", "links": {"twitter": "https://twitter.com/mihaistenic", "facebook": "https://www.facebook.com/iste0"}, "party": "Dr\u017eavljanska lista"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Polona Sagadin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/PolonaSagadin", "facebook": "https://www.facebook.com/PolonaSagadinKonkretno"}, "party": "Kacin Konkretno"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Rolando Benjamin Vaz Ferreira", "links": {"twitter": "https://twitter.com/benjiferreira", "facebook": "https://www.facebook.com/ljubljenivodja"}, "party": "Piratska stranka"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Sara Karba", "links": {"twitter": "http://https://twitter.com/SaraKarba", "facebook": "http://https://www.facebook.com/SaraKarba"}, "party": "Kacin Konkretno"}, {"country": "slovenia", "region": "", "name": "Tjasa Ucakar", "links": {"twitter": "http://twitter.com/solidarnost_si", "facebook": "https://www.facebook.com/solidarnost.si"}, "party": "Solidarnost"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Andrea Feldman", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Andrej Bri\u0161\u010dik", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Ante Rube\u0161a", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Atana Grbi\u0107 Martinovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Darjan  Bukovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Davor \u0160krlec", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Dino Vidi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Goran  Kauzlari\u0107", "links": {"twitter": "http://twitter.com/nachtfresser", "facebook": "https://www.facebook.com/nachtfresser"}, "party": "Piratska stranka"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Iris \u010cargonja Ti\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Ivan Jakov\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/idsddi", "facebook": "https://www.facebook.com/idsddi"}, "party": null}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Ivan Vickovi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Ivana Malari\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Jozo Rado\u0161", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/HaEnEs_", "facebook": "https://www.facebook.com/jozorados"}, "party": "Hrvatska narodna stranka"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Mario Lozan\u010di\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Marjana  Boti\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Mihael Peklar", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Nansi Tireli", "links": {"twitter": "http://twitter.com/NansiTireli"}, "party": "Hrvatski laburisti - stranka rada"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Neven Mimica", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/sdphrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/w.facebook.com/sdphrvatske"}, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Petar Augustin Vrdoljak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/petarav", "facebook": "https://www.facebook.com/petarav"}, "party": "Piratska stranka"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Sandra Petrovi\u0107 Jakovina", "links": {"twitter": "http://twitter.com/SandraPetrovicJ", "facebook": "http://hr-hr.facebook.com/SandraPetrovicJakovina"}, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Sanja Frankola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Sanja Slavi\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Tomislav  Mami\u0107", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Vjekoslav Rube\u0161a", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/akcijamladih", "facebook": "https://www.facebook.com/akcijamladih"}, "party": "Akcija mladih"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Vladimir Lay", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "croatia", "region": "", "name": "Vlasta Toth", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttps://twitter.com/ORaHrvatske", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/ORaH/215268971970847"}, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske"}, {"country": "romania", "region": "", "name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AdinaValean", "facebook": "https://www.facebook.com/AdinaValeanMEP"}, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal"}, {"country": "romania", "region": "", "name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Catalin_Ivan", "facebook": "https://www.facebook.com/people/Catalin-Ivan/100000419851283"}, "party": "Partidul Social Democrat"}, {"country": "romania", "region": "", "name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ioanmirceapascu", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1141121946"}, "party": "Partidul Social Democrat"}, {"country": "romania", "region": "", "name": "Marian-Jean MARINESCU", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MarianMarinescu", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000512922996"}, "party": "Partidul Democrat-Liberal"}, {"country": "romania", "region": "", "name": "Renate WEBER", "links": {"twitter": "https://twitter.com/renateweber", "facebook": "https://www.facebook.com/renate.weber.mep"}, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal"}, {"country": "bulgaria", "region": "", "name": "Andrey KOVATCHEV", "links": {"twitter": "https://twitter.com/andreykovatchev", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Andrey-Kovatchev/133004451640"}, "party": "Grazhdani za Evropeysko Razvitie na Balgariya"}, {"country": "bulgaria", "region": "", "name": "Antonyia PARVANOVA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AParvanova", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1741614406"}, "party": "Nacionalno Dvi\u017eenie za Stabilnost i V\u0103zhod"}, {"country": "bulgaria", "region": "", "name": "Atanas Tchobanov", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/bivolbg", "facebook": "https://www.facebook.com/atchobanov"}, "party": "Zelenite"}, {"country": "bulgaria", "region": "", "name": "Ivailo Kalfin", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IvailoKalfin", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Ivailo-Kalfin/146407265376641"}, "party": "\u0410\u0411\u0412 \u0410\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u0432\u044a\u0437\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435"}, {"country": "bulgaria", "region": "", "name": "Slavi Binev", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SlaviBinev", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Slavi-Binev/121241421230856"}, "party": "Natzionalen Front za Spasenie na Bulgaria"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Arnold Cassola", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ArnoldCassola", "facebook": "https://www.facebook.com/CassolaMEP"}, "party": "Alternattiva Demokratika"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Carmel Cacopardo", "links": {"twitter": "https://twitter.com/CarmelCacopardo", "facebook": "https://www.facebook.com/cacopardocarmAD"}, "party": "Alternattiva Demokratika"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Clint Camilleri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Clint_Camilleri", "facebook": "https://www.facebook.com/clint.camilleri.7"}, "party": "Partit Laburista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Cyrus Engerer", "links": {"twitter": "http://twitter.com/engerer", "facebook": "https://www.facebook.com/engerercyrus"}, "party": "Partit Laburista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Deborah Schembri", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DeborahSchembri", "facebook": "https://www.facebook.com/deborahschembri"}, "party": "Partit Laburista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Francis Zammit Dimech", "links": {"twitter": "https://twitter.com/FrancisZDimech", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Francis-Zammit-Dimech/117406495021568"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Helga Ellul", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Helgaellul", "facebook": "https://www.facebook.com/helgaellulmalta"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Jonathan Shaw", "links": {"twitter": "https://twitter.com/shawjon", "facebook": "https://www.facebook.com/jonathan.shaw.malta"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Kevin Plumpton", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kevinplumpton", "facebook": "https://www.facebook.com/kevinplumpton"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Norman Vella", "links": {"twitter": "https://twitter.com/normanvella", "facebook": "https://www.facebook.com/norman.vella.33"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Raymond Bugeja", "links": {"twitter": "https://twitter.com/raybugeja", "facebook": "https://www.facebook.com/raymond.bugeja.10"}, "party": " D\u00e9i L\u00e9nk"}, {"country": "malta", "region": "", "name": "Stefano Mallia", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MalliaStefano", "facebook": "https://www.facebook.com/stefanomallia.eu"}, "party": "Partit Nazzjonalista"}, {"country": "cyprus", "region": "", "name": "Christophoeos  Phokaides", "links": {"twitter": "http://twitter.com/fokaides"}, "party": "Dimokratikos sinagermos"}, {"country": "cyprus", "region": "", "name": "Stavros Zenios", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/StavrosZenios"}, "party": "Dimokratikos sinagermos"}]
