[{"picture": "pics/AdamBielan.jpeg", "name": "Adam BIELAN", "links": {"twitter": "https://twitter.com/AdamBielan"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Niezale\u017cny"}, {"picture": "pics/AdamOstolski.jpeg", "name": "Adam Ostolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/AdamOstolski", "facebook": "https://www.facebook.com/Ostolski.Adam"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/profstanislawek.jpeg", "name": "Andrzej Stanis\u0142awek", "links": {"twitter": "https://twitter.com/profstanislawek", "facebook": "https://www.facebook.com/profstanislawek"}, "country": "poland", "region": "Lubelskie Voivodeship", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/artur_wieczorek.jpeg", "name": "Artur Wieczorek", "links": {"twitter": "http://twitter.com/artur_wieczorek"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/Kolmasiak.jpeg", "name": "Bogumi\u0142 Kolmasiak", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Kolmasiak", "facebook": "https://www.facebook.com/kolmasiak"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/SonikBoguslaw.jpeg", "name": "Bogus\u0142aw SONIK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SonikBoguslaw", "facebook": "https://www.facebook.com/BoguslawSonik"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/DJazlowiecka.jpeg", "name": "Danuta JAZ\u0141OWIECKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/DJazlowiecka", "facebook": "https://www.facebook.com/djazlowiecka"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/Nicomachean.jpeg", "name": "Dawid Dobrowolski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Nicomachean", "facebook": "http://www.facebook.com/dawid.jest.tylko.jeden"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/ewamiszcz.png", "name": "Ewa Miszczuk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ewamiszcz", "facebook": "https://www.facebook.com/ewafk.miszczuk"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Polska Partia Socjalistyczna"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Genowefa Grabowska", "links": {"twitter": "httphttps://twitter.com/GGenowef", "facebook": "https://www.facebook.com/genowefa.grabowska.35"}, "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/Gruchalski.jpeg", "name": "Grzegorz Gruchalski", "links": {"twitter": "http://twitter.com/Gruchalski", "facebook": "http://www.facebook.com/gruchalski"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/JMilewczyk.jpeg", "name": "Jaroslaw Milewczyk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JMilewczyk", "facebook": "https://www.facebook.com/jaroslaw.milewczyk"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/JerzyBuzek.jpeg", "name": "Jerzy BUZEK", "links": {"twitter": "https://twitter.com/JerzyBuzek", "facebook": "https://www.facebook.com/JerzyBuzek"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/jskrzydlewska.jpeg", "name": "Joanna Katarzyna SKRZYDLEWSKA", "links": {"twitter": "https://twitter.com/jskrzydlewska", "facebook": "https://www.facebook.com/search.php?q=joanna+SKRZYDLEWSKA&init=quick&tas=0.009206037900661823#!/profile.php?id=1783613360"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/Joanna_Senyszyn.jpg", "name": "Joanna Senyszyn", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Joanna_Senyszyn", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Joanna-Senyszyn/35298442857"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/_mkonieczny.jpeg", "name": "Maciej Konieczny", "links": {"twitter": "http://twitter.com/_mkonieczny"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/mmzawisza.jpeg", "name": "Marcelina Zawisza", "links": {"twitter": "http://twitter.com/mmzawisza", "facebook": "https://m.facebook.com/marcelina.zawisza.3"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/MonikaKwiat.jpeg", "name": "Monika Kwiatkowska", "links": {"twitter": "https://twitter.com/MonikaKwiat", "facebook": "http://www.facebook.com/monika.kwiat.5"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/pawelkowalpl.jpeg", "name": "Pawe\u0142 Robert KOWAL", "links": {"twitter": "https://twitter.com/pawelkowalpl", "facebook": "https://www.facebook.com/pawelkowalpl"}, "country": "poland", "region": "Mazowieckie Voivodeship: Warszawa", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/ZalewskiPawel.JPG", "name": "Pawe\u0142 ZALEWSKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ZalewskiPawel", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100002242205159"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Platforma Obywatelska"}, {"picture": "pics/KwiatkowskiRob.jpeg", "name": "Robert Kwiatkowski", "links": {"twitter": "https://twitter.com/KwiatkowskiRob", "facebook": "https://www.facebook.com/KwiatkowskiRobert"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"country": "poland", "region": "", "name": "Ryszard CZARNECKI", "links": {"twitter": "https://twitter.com/#!/r_czarnecki"}, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"}, {"picture": "pics/SlawekDziudzik.jpeg", "name": "S\u0142awomir Dziudzik", "links": {"twitter": "https://twitter.com/SlawekDziudzik", "facebook": "https://www.facebook.com/Slawomir.Dziudzik"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Demokracja Bezpo\u015brednia"}, {"picture": "pics/Orzechowski_.jpeg", "name": "Tomasz Orzechowski", "links": {"twitter": "https://twitter.com/Orzechowski_"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Partia Zieloni"}, {"picture": "pics/tomszl.jpeg", "name": "Tomasz Szl\u0105zak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/ttp://www.twitter.com/tomszl"}, "country": "poland", "region": "", "party": " \tPolska Razem Jaros\u0142awa Gowina"}, {"picture": "pics/WandaNowicka.jpeg", "name": "Wanda Nowicka", "links": {"twitter": "http://twitter.com/WandaNowicka", "facebook": "http://www.facebook.com/pages/Wanda-Nowicka/271664979535448?fref=ts"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/WojciechMuza.jpeg", "name": "Wojciech Muza", "links": {"twitter": "https://twitter.com/WojciechMuza", "facebook": "http://www.facebook.pl/wmuzadwp"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Europa Plus Tw\u00f3j Ruch"}, {"picture": "pics/wolejniczak1.jpg", "name": "Wojciech Olejniczak", "links": {"twitter": "https://twitter.com/wolejniczak1", "facebook": "http://https://www.facebook.com/olejniczak.wojciech"}, "country": "poland", "region": "", "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej"}, {"picture": "pics/EduardHulicius.jpeg", "name": "Eduard Hulicius", "links": {"twitter": "https://twitter.com/EduardHulicius", "facebook": "https://www.facebook.com/eduard.hulicius"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1"}, {"picture": "pics/kozusnik.jpeg", "name": "Edvard Ko\u017eu\u0161n\u00edk", "links": {"twitter": "https://twitter.com/kozusnik", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Edvard-Ko%C5%BEu%C5%A1n%C3%ADk/50546026668"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"country": "czech-republic", "region": "", "name": "Marcel Kollmann", "links": {"twitter": "https://twitter.com/IngMarcelKollma#"}, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana"}, {"picture": "pics/ptrantina.jpg", "name": "Pavel Trantina", "links": {"twitter": "http://twitter.com/ptrantina", "facebook": "http://facebook.com/ptrantina"}, "country": "czech-republic", "region": "", "party": "Strana zelen\u00fdch"}]
